/* crop aspect ratio */
"%.2f:%0.2f" = "%1$.2f:%2$.2f";

/* crop aspect ratio */
"%.2f:%d" = "%1$.2f:%2$d";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ Bytes" = "%@ Bytes";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ has encountered a critical error, possibly due to low disk space or an operating system error. It may help to free up some storage or restart your Mac." = "%@ 遇到了嚴重錯誤，可能原因為硬碟空間不足或作業系統錯誤。請嘗試釋放儲存空間或將 Mac 重新開機。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ mm" = "%@ 公釐";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ OFF" = "%@折扣";

/* No comment provided by engineer. */
"%d files already exists. Do you want to replace them?" = "%d 個檔案已經存在。是否要替換它們？";

/* crop aspect ratio */
"%d:%0.2f" = "%1$d:%2$.2f";

/* crop aspect ratio */
"%d:%d" = "%1$d:%2$d";

/* Actions count */
"%i actions" = "%i 個操作";

/* No comment provided by engineer. */
"%i days free, then %@. Cancel anytime." = "%1$i天免費，之後%2$@。可隨時取消。";

/* Processing count */
"%i Images" = "%i 張影像";

/* Processing count */
"%i Images of %i" = "%2$i 張影像中的 %1$i 張";

/* No comment provided by engineer. */
"%i Images Selected" = "%i 張影像已選定";

/* No comment provided by engineer. */
"%i of %i Edits Used" = "已使用 %2$i 項編輯中的 %1$i 項";

/* No comment provided by engineer. */
"%i Selected Layers" = "%i Selected Layers";

/* No comment provided by engineer. */
"%i tips" = "%i 個秘訣";

/* No comment provided by engineer. */
"%i week free, then %@. Cancel anytime." = "%1$i周免費，之後%2$@。可隨時取消。";

/* width × height */
"%i × %i" = "%1$i × %2$i";

/* Image bits per component */
"%i-bits" = "%i 位元";

/* No comment provided by engineer. */
"(%i Photos)" = "(%i 張照片)";

/* No comment provided by engineer. */
"(1 Photo)" = "（1 張照片）";

/* No comment provided by engineer. */
", %i days free" = "，%i 天免費";

/* No comment provided by engineer. */
", %i week free" = "，%i 週免費";

/* Actions count */
"1 action" = "1 個操作";

/* Processing count */
"1 Image" = "1 張影像";

/* Processing count */
"1 Image of %i" = "%i 張影像中的 1 張";

/* No comment provided by engineer. */
"1 Image Selected" = "選定 1 張影像";

/* No comment provided by engineer. */
"1 tip" = "1 個秘訣";

/* No comment provided by engineer. */
"16 Bits/Channel" = "16位/通道";

/* No comment provided by engineer. */
"3D LUT" = "3D LUT";

/* No comment provided by engineer. */
"8 Bits/Channel" = "8位/通道";

/* No comment provided by engineer. */
"\"%@\" Preset" = "「%@」預設";

/* No comment provided by engineer. */
"A file or folder with the same name already exists in the folder %@. Replacing it will overwrite its current contents." = "「%@」檔案夾裡已經有名稱相同的檔案或檔案夾。若選取取代，將會覆寫原有的內容。";

/* No comment provided by engineer. */
"ACCENT COLOR" = "強調色";

/* No comment provided by engineer. */
"Accumulation" = "累積";

/* No comment provided by engineer. */
"Actions" = "操作";

/* No comment provided by engineer. */
"Actual Size" = "實際大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Add" = "添加";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Album" = "新增相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Folder" = "新增資料夾";

/* Edit Menu */
"Add Group" = "新增群組";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Guide" = "添加輔助線";

/* Layer Management */
"Add Image" = "添加影像";

/* Layer Management */
"Add Layer" = "添加圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Add LUTs From Folder…" = "從資料夾新增 LUT…";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Mask" = "添加遮罩";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Masked Layer" = "新增遮罩圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Photos" = "新增相片";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Point" = "添加點";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Raw Layer" = "添加原始圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Shadow" = "添加陰影";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Slice" = "添加切片";

/* Layer Management */
"Add Text" = "加入文字";

/* No comment provided by engineer. */
"Add to Shape" = "添加到形狀";

/* Tool */
"Adjust Colors" = "調整顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust colors and lighting" = "調整顏色與光線";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust Intensity" = "調整強度";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjust Light Position" = "調整亮光位置";

/* Shape line start or end */
"Adjust the endpoint size." = "調整終點大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjustment" = "調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjustment presets" = "調整預設組";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjustments" = "調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Adjustments Layer" = "調整圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Affine Tile" = "仿射並排";

/* No comment provided by engineer. */
"Album Order" = "相簿順序";

/* No comment provided by engineer. */
"Albums" = "相簿";

/* stroke options - stroke position */
"Align" = "對齊";

/* No comment provided by engineer. */
"Align Bottom Edges" = "底端對齊";

/* No comment provided by engineer. */
"Align Horizontal Centers" = "水平居中對齊";

/* No comment provided by engineer. */
"Align Left Edges" = "左邊對齊";

/* No comment provided by engineer. */
"Align Right Edges" = "右邊對齊";

/* No comment provided by engineer. */
"Align to Pixel Grid" = "對齊到像素網格";

/* No comment provided by engineer. */
"Align Top Edges" = "頂端對齊";

/* No comment provided by engineer. */
"Align Vertical Centers" = "垂直置中對齊";

/* No comment provided by engineer. */
"All Albums" = "所有相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"All edits will be saved nondestructively, so you can fine-tune them later." = "所有編輯內容都將以無損格式儲存，以便您之後對其微調。";

/* No comment provided by engineer. */
"All presets in group will be reset to the initial color adjustments." = "群組內所有的預設組將會重置為初始的顏色調整設定。";

/* No comment provided by engineer. */
"All the color adjustment presets in this collection will be reset to default. This action cannot be undone." = "此收藏所有的顏色調整預設組都將回復為預設值。此動作無法還原。";

/* No comment provided by engineer. */
"All the workflows in this group will be reset to their default settings." = "此群組所有的工作流程都將回復為預設值。";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Access to All Photos" = "允許權限瀏覽所有照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Access to Photos" = "允許照片存取權";

/* No comment provided by engineer. */
"Ambient Light" = "環境燈";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occured and it was not possible to save your changes to the sidecar file for this image.\n\nIf you want to keep the latest layers and other nondestructive edits, export the image to Pixelmator Pro format." = "發生錯誤，無法將此影像的更改內容儲存至邊車檔案。\n\n如果你想保留最新的圖層和其他可還原的編輯過程，請以 Pixelmator Pro 檔案格式匯出。";

/* No comment provided by engineer. */
"An Error Occurred" = "發生錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while saving the sidecar file for this asset." = "儲存這項資產的邊車檔案時發生錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"An error occurred while saving to the Photos library. Error code: %d" = "儲存至照片圖庫時發生錯誤。錯誤代碼：%d";

/* No comment provided by engineer. */
"An unknown error occurred." = "發生未知的錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle" = "角度";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle by Tilt" = "傾斜角度";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle Scatter" = "角度散射";

/* No comment provided by engineer. */
"Angle: %@" = "角度: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"App Settings" = "App 設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Apple Pencil" = "Apple Pencil";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply" = "套用";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply LUT" = "套用 LUT";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply Watermark" = "套用浮水印";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply Watermarks" = "套用浮水印";

/* No comment provided by engineer. */
"Applying %@" = "套用 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to modify the document in place?" = "確定要修改原本的檔案嗎？";

/* Layer Arrange
   Tool */
"Arrange" = "排列";

/* No comment provided by engineer. */
"Arrow" = "箭頭";

/* No comment provided by engineer. */
"Arrow from Point" = "從點發出的箭頭";

/* No comment provided by engineer. */
"As an early supporter, get an exclusive discount off the lifetime license for Photomator." = "作為本應用程式的元老級支持者，您可以專屬優惠價格購買 Photomator 終身許可證。";

/* No comment provided by engineer. */
"Aspect" = "寬高";

/* No comment provided by engineer. */
"Aspect Ratio" = "顯示比例";

/* No comment provided by engineer. */
"Attempting to Open %@ Sidecar Document" = "正在嘗試開啟 %@ 邊車檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto" = "自動";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto %@" = "自動 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Adjust" = "自動調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Adjusting…" = "正在自動調整…";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Enhance" = "自動增強";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Select" = "自動選取";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Select Off" = "自動選取關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Select On" = "自動選取打開";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Straighten" = "自動拉直";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto-Center" = "自動置中";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto-Hide" = "自動隱藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically enhance photos" = "自動增強照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically improve the lighting and colors of a photo using AI by simply tapping %@." = "點擊%@，使用 AI 自動改善照片的光線和顏色。";

/* The name of an image file format */
"AVIF" = "AVIF";

/* No comment provided by engineer. */
"azimuth: %@, elevation: %@" = "方位角：%1$@、高度：%2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Background" = "背景";

/* No comment provided by engineer. */
"Background Color" = "背景顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Background Layer" = "背景圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Background Mask" = "Background Mask";

/* No comment provided by engineer. */
"Balance Adjustment" = "平衡調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Baseline" = "基線";

/* No comment provided by engineer. */
"Baseline Exposure" = "基線曝光";

/* No comment provided by engineer. */
"Baseline Offset" = "基線偏移量";

/* Tool */
"Basic" = "基本";

/* No comment provided by engineer. */
"Batch edit multiple photos" = "批量編輯多張照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Batch exporting images to the Photomator format lets you later fine-tune the edits made using this workflow." = "批量匯出圖像為 Photomator 格式讓您在之後也可以使用此工作流程調整編輯。";

/* No comment provided by engineer. */
"Behind" = "後面";

/* No comment provided by engineer. */
"Bias" = "偏移";

/* No comment provided by engineer. */
"Black" = "黑色";

/* No comment provided by engineer. */
"Black & White" = "黑白";

/* No comment provided by engineer. */
"Black - Gray" = "黑 - 灰";

/* No comment provided by engineer. */
"Black Point" = "黑點";

/* No comment provided by engineer. */
"Blacks" = "黑色";

/* No comment provided by engineer. */
"Blending mode" = "混合模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Blending Mode" = "混合模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Blue" = "藍色";

/* No comment provided by engineer. */
"Blue Channel" = "藍色通道";

/* Effects category name */
"Blur" = "模糊";

/* The name of an image file format. */
"BMP" = "BMP";

/* No comment provided by engineer. */
"Bold" = "粗體";

/* No comment provided by engineer. */
"Boost" = "增強";

/* No comment provided by engineer. */
"Boost Shadow" = "增強陰影";

/* No comment provided by engineer. */
"Bottom" = "底";

/* Color adjustments */
"Brightness" = "亮度";

/* No comment provided by engineer. */
"Bring Forward" = "向前移動";

/* Edit Menu */
"Bring to Front" = "移到最前";

/* No comment provided by engineer. */
"BROWSER" = "瀏覽器";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush" = "筆刷";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush Layer" = "筆刷圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush Scatter" = "畫筆散佈";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush Size" = "筆刷大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Brush Spacing" = "畫筆間距";

/* Tool */
"Bump" = "凹凸";

/* File size */
"Calculating size…" = "正在計算大小…";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancelled" = "已取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot Create More Layers" = "無法建立更多圖層";

/* Tool */
"Canvas Size" = "畫布大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Capitalization" = "大寫";

/* stroke options - line caps */
"Caps" = "線帽";

/* No comment provided by engineer. */
"Center" = "中央";

/* No comment provided by engineer. */
"Center." = "Center.";

/* Units */
"Centimeters" = "公分";

/* No comment provided by engineer. */
"Change" = "更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Blending Mode" = "變更混合模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Capitalization" = "更改大寫";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Color..." = "更改顏色...";

/* No comment provided by engineer. */
"Change End Behavior" = "更改結束行為";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Perspective" = "更改透視視角";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Shape" = "更改形狀";

/* No comment provided by engineer. */
"Change Start Behavior" = "更改開始行為";

/* Shown as a subtitle when an image has an associated sidecar document, in which layers and other nondestructive edits are saved and tracked. */
"Changes Tracked in Sidecar" = "邊車檔案中追蹤的變更";

/* No comment provided by engineer. */
"Changes will be saved directly to the original file.\n\nNote: This setting does not apply to RAW photos, and their edits will be saved as a separate file." = "變更將會直接儲存在原始檔案中。\n\n註：這項設定不適用 RAW 照片，其編輯內容將會儲存為一個分開的檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"Channel" = "通道";

/* No comment provided by engineer. */
"Channel Mixer" = "通道混合器";

/* No comment provided by engineer. */
"Character Spacing" = "字元間距";

/* Image open error */
"Check your internet connection, then try again." = "請檢查您的網路連線，然後再試一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose Image…" = "選取圖像…";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose Location" = "選擇位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose LUT…" = "選擇 LUT…";

/* No comment provided by engineer. */
"Chromatic Aberration" = "色差";

/* No comment provided by engineer. */
"Chromaticity X" = "色度 X";

/* No comment provided by engineer. */
"Chromaticity Y" = "色度 Y";

/* No comment provided by engineer. */
"Circle Tilt-Shift Blur" = "圓形傾斜-移位模糊";

/* No comment provided by engineer. */
"Clarity" = "清晰度";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Guides" = "清除輔助線";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Mask" = "清除遮罩";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Selection" = "清除所選項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Slices" = "清除切片";

/* Retouch Tools
   Tool */
"Clone" = "克隆";

/* No comment provided by engineer. */
"Close Path" = "關閉路徑";

/* Units */
"cm" = "公分";

/* No comment provided by engineer. */
"CMYK Profiles" = "CMYK 色彩描述";

/* Tool */
"Color" = "顏色";

/* Adjust Colors
   Effects category name */
"Color Adjustments" = "顏色調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Adjustments not found" = "找不到顏色調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Balance" = "色彩平衡";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Burn" = "加深顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Dodge" = "加亮顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Fill" = "填充顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Monochrome" = "單色";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Noise Reduction" = "減少顏色雜訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Range" = "顏色範圍";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Range Layer" = "顏色範圍圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Selection" = "顏色選取範圍";

/* No comment provided by engineer. */
"Color Wheels" = "色輪";

/* No comment provided by engineer. */
"Colors" = "顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Common Profiles" = "常用設定檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Compatible with the new iPad Pro" = "與新版 iPad Pro 相容";

/* No comment provided by engineer. */
"Concentration" = "集中";

/* No comment provided by engineer. */
"Constant" = "常數";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Us" = "聯絡我們";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "繼續";

/* No comment provided by engineer. */
"Contrast" = "對比度";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert Into Adjustments" = "轉換成調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert into Pixels" = "轉換成圖元";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert into Shape" = "轉換成圖形";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert LUT into Adjustments" = "將 LUT 轉換成調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert to HDR" = "轉換為 HDR";

/* No comment provided by engineer. */
"Converting LUT into Adjustments…" = "正在將 LUT 轉換成調整⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Converting to HDR…" = "正在轉換為 HDR…";

/* Edit Menu */
"Copy" = "拷貝";

/* Used in gallery document duplicate. */
"copy" = "拷貝";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Adjustments" = "拷貝調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy and Paste as Layer" = "拷貝並貼上為圖層";

/* Layer Management */
"Copy Layer" = "拷貝圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Mask" = "拷貝遮罩";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Merged" = "複製合併";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy ML Decontaminated Selection" = "Copy ML Decontaminated Selection";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Saved to Photos" = "副本已儲存到照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Copying Adjustments" = "拷貝調整中";

/* No comment provided by engineer. */
"Copying…" = "正在複製";

/* stroke options - line join style */
"Corner" = "角";

/* No comment provided by engineer. */
"Corner Radius" = "邊角半徑";

/* No comment provided by engineer. */
"Corner Radius Setting" = "邊角半徑設定";

/* Tool */
"Crayon" = "蠟筆";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Album with Selected Photos" = "用選取的相片建立相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Clipping Mask" = "創建剪裁遮罩";

/* Gallery */
"Create Image" = "建立影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Create PHOTO File With Edits" = "以編輯內容建立照片檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Workflow" = "建立工作流程";

/* No comment provided by engineer. */
"Creates a Photomator album in your Photos library and automatically adds each photo edited with the app to the album." = "於照片圖庫中建立一個 Photomator 相簿，並自動將使用這個 app 編輯的圖像加至該相簿。";

/* No comment provided by engineer. */
"Creation Date" = "製作日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Critical Resources Unavailable" = "無法使用重要資源";

/* Tool */
"Crop" = "裁切";

/* No comment provided by engineer. */
"Crop…" = "裁切⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Current" = "目前";

/* No comment provided by engineer. */
"Curves" = "曲線";

/* Crop preset
   Tool */
"Custom" = "自訂";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom Size" = "自定大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize Adjustments" = "自訂調整內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize the action to be activated by the double-tap gesture of Apple Pencil." = "自訂 Apple Pencil 點擊兩次時要啟動的功能。";

/* Edit Menu */
"Cut" = "剪下";

/* No comment provided by engineer. */
"Cut and Paste as Layer" = "剪切並貼上為圖層";

/* Layer Management */
"Cut Layer" = "剪下圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Cyan" = "靛藍";

/* Color adjustments */
"Cyan / Red" = "青色/紅色";

/* No comment provided by engineer. */
"Dark Gray" = "暗灰色";

/* Retouch Tools
   Tool */
"Darken" = "變暗";

/* No comment provided by engineer. */
"Darker Color" = "顏色變暗";

/* No comment provided by engineer. */
"Darks" = "深色";

/* stroke options */
"Dash" = "短橫線";

/* stroke options */
"Dashed Line" = "虛線";

/* No comment provided by engineer. */
"Deband" = "去色帶";

/* No comment provided by engineer. */
"Debanding…" = "正在去色帶…";

/* No comment provided by engineer. */
"Decontaminate Colors" = "顏色除汙";

/* No comment provided by engineer. */
"Decontaminate Selection" = "除汙選擇";

/* No comment provided by engineer. */
"Decontaminating Colors…" = "正在將顏色除汙…";

/* No comment provided by engineer. */
"Decontaminating colors…" = "正在將顏色除汙…";

/* No comment provided by engineer. */
"Default" = "預設值";

/* No comment provided by engineer. */
"Default Baseline" = "預設基線";

/* Edit Menu */
"Delete" = "刪除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete \"%@\"?" = "是否要刪除「%@」？";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Album" = "刪除相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Folder" = "刪除資料夾";

/* Layer Management */
"Delete Layer" = "刪除圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Layers" = "刪除圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Linked File" = "刪除連結檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Path" = "刪除路徑";

/* Edit Menu */
"Delete Preset" = "刪除預設";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Slice" = "刪除切片";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Slices" = "刪除切片";

/* Tool */
"Denoise" = "去除雜訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Denoising…" = "正在去除雜訊…";

/* No comment provided by engineer. */
"Depth" = "深度";

/* No comment provided by engineer. */
"Depth Mask" = "深度蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Depth Range" = "深度範圍";

/* Retouch Tools
   Tool */
"Desaturate" = "去色";

/* No comment provided by engineer. */
"Deselect" = "取消選取";

/* No comment provided by engineer. */
"Deselect All" = "取消全選";

/* No comment provided by engineer. */
"Desktop-Class Adjustments" = "桌機等級調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Destination Atop" = "舊圖僅保留重疊部分";

/* No comment provided by engineer. */
"Destination In" = "僅保留重疊部分，其餘透明";

/* No comment provided by engineer. */
"Destination Out" = "僅保留舊圖未重疊部分，其餘透明";

/* No comment provided by engineer. */
"Destination Over" = "新圖於舊圖之下";

/* Edit Menu */
"Details" = "詳細資訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Detecting background…" = "正在偵測背景…";

/* No comment provided by engineer. */
"Detecting Sky…" = "正在偵測天空…";

/* No comment provided by engineer. */
"Detecting sky…" = "正在偵測天空…";

/* No comment provided by engineer. */
"Detecting subject…" = "正在偵測主體…";

/* No comment provided by engineer. */
"Detecting Subject…" = "正在偵測主體…";

/* No comment provided by engineer. */
"Difference" = "差異化";

/* No comment provided by engineer. */
"Directed" = "跟隨方向";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable" = "關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"Disable %@" = "停用 %@";

/* Selective Clarity */
"Disable On-Image Clarity" = "關閉圖像清晰度";

/* Color Balance */
"Disable On-Image Curves" = "關閉圖像上曲線";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard" = "放棄";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard all changes made during this editing session." = "放棄此編輯區段中的所有變更。";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard Changes" = "放棄所作更動";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "關閉";

/* No comment provided by engineer. */
"Display Albums Without Nesting" = "不巢狀顯示相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"Display HDR Content" = "顯示 HDR 內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Display P3" = "顯示 P3";

/* No comment provided by engineer. */
"Displays all albums, including any albums inside folders, in a single alphabetically-arranged gallery." = "以字母順序顯示所有相簿，包含資料夾中的相簿。";

/* No comment provided by engineer. */
"Distance" = "距離";

/* No comment provided by engineer. */
"Distort" = "扭曲";

/* No comment provided by engineer. */
"Distort Transform" = "扭曲變形";

/* Effects category name */
"Distortion" = "扭曲";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Bottom Edges" = "底端分散對齊";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Horizontal Centers" = "分散水平置中對齊";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Horizontal Spacing" = "分散水平間距";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Left Edges" = "左邊分散對齊";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Right Edges" = "右邊分散對齊";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Top Edges" = "頂端分散對齊";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Vertical Centers" = "分散垂直置中對齊";

/* No comment provided by engineer. */
"Distribute Vertical Spacing" = "分散垂直間距";

/* No comment provided by engineer. */
"Divide" = "分割";

/* No comment provided by engineer. */
"Divide Path" = "分割路徑";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you want to save the changes made to the document “%@”" = "您要儲存對檔案「%@」所作的更動嗎」";

/* No comment provided by engineer. */
"Document Quick Save for Web" = "Web 文件快速儲存";

/* No comment provided by engineer. */
"Don't Move" = "不移動";

/* No comment provided by engineer. */
"Don't Save" = "不儲存";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Double-Headed Arrow" = "雙頭箭頭";

/* No comment provided by engineer. */
"Double-Tap" = "點兩下";

/* No comment provided by engineer. */
"Downloading Image" = "正在下載影像";

/* Processing count */
"Downloading Image %i of %i" = "正在下載影像 - %1$i/%2$i";

/* No comment provided by engineer. */
"Downloading…" = "正在下載…";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag areas of the photo horizontally to adjust texture or vertically to adjust clarity." = "水平拖曳照片區域以調整紋理，垂直拖曳調整清晰度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag areas of the photo to adjust the relevant points on the tone curve." = "拖曳照片區域以調整色調曲線上相關的點。";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag to pick a color from your image." = "拖曳以從圖像中選取顏色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag to pick a source color from your image." = "拖曳以從圖像中選取來源顏色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag to pick a target color from your image." = "拖曳以從圖像中選取目標顏色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag to set the black point on the red, green and blue curves." = "拖曳以在紅色、綠色和藍色曲線設定黑色點。";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag to set the black point on the red, green and blue levels." = "拖曳以在紅色、綠色和藍色級別設定黑色點。";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag to set the gray point in the image." = "拖曳以設置圖像中的灰色點。";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag to set the gray point on the red, green and blue curves." = "拖曳以在紅色、綠色和藍色曲線設定灰色點。";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag to set the gray point on the red, green and blue levels." = "拖曳以在紅色、綠色和藍色級別設定灰色點。";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag to set the white point on the red, green and blue curves." = "拖曳以在紅色、綠色和藍色曲線設定白色點。";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag to set the white point on the red, green and blue levels." = "拖曳以在紅色、綠色和藍色級別設定白色點。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw on canvas to add a brush mask." = "在畫布上繪製以添加筆刷遮罩。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw on canvas to add to a mask." = "在畫布上繪製以添加至一個遮罩。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw on canvas to subtract from a mask." = "在畫布上繪製以從遮罩去除。";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw Path" = "繪製路徑";

/* No comment provided by engineer. */
"Draw Slice" = "繪製切片";

/* Edit Menu */
"Duplicate" = "複製";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate " = "複製 ";

/* Layer Management */
"Duplicate Layer" = "重複圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicating…" = "正在複製…";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit %i Images" = "編輯 %i 個影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit %i Photos" = "編輯 %i 張照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit 1 Image" = "編輯 1 個影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit 1 Photo" = "編輯 1 張照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit a Copy" = "編輯拷貝";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Details" = "編輯詳細資訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit HEIC" = "編輯 HEIC";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit HEIF" = "編輯 HEIF";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit in Photomator" = "在 Photomator 中編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit JPEG" = "編輯 JPEG";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Originals" = "編輯原件";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit RAW" = "編輯 RAW";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Size Optimizations" = "Edit Size Optimizations";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit specific areas of photos" = "編輯照片特定區域";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit with Filmstrip" = "以幻燈片編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Editing" = "正在編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Editing Image" = "正在編輯影像";

/* Processing action
   Processing count */
"Editing Image %i of %i" = "正在編輯影像 %2$i 之 %1$i";

/* No comment provided by engineer. */
"Editing Image…" = "正在編輯影像…";

/* No comment provided by engineer. */
"Editing…" = "正在編輯…";

/* No comment provided by engineer. */
"Edits will be nondestructively preserved in a linked Photomator file. If you delete linked files, your edits will be saved directly to the original file.\n\nNote: This setting does not apply to RAW photos, and their edits will be saved as a separate file." = "編輯內容將會無損地保留在一個連結的 Photomator 檔案中。若您刪除了連結的檔案，您的編輯內容則會直接儲存到原始檔案。\n\n註：這項設定不適用 RAW 照片，其編輯內容將會儲存為一個分開的檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"EDR" = "EDR";

/* No comment provided by engineer. */
"EDR Mode" = "EDR 模式";

/* Tool */
"Effects" = "效果";

/* No comment provided by engineer. */
"Effortlessly remove anything from small blemishes to entire objects from photos." = "輕鬆移除照片上的任何東西，從小污點到整個物件都可以。";

/* Tool */
"Elliptical" = "橢圓形";

/* No comment provided by engineer. */
"Empty Album" = "空相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"Empty Folder" = "空白資料夾";

/* No comment provided by engineer. */
"Empty Layer" = "空圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable" = "啟用";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable %@" = "啟用 %@";

/* Edit Menu */
"Enable New Preset Creation" = "允許新預設組建立";

/* Selective Clarity */
"Enable On-Image Clarity" = "開啟圖像清晰度";

/* Color Balance */
"Enable On-Image Curves" = "啟用圖像上曲線";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Sharpening" = "啟用銳化";

/* Shape stroke end */
"End" = "終點";

/* No comment provided by engineer. */
"End Point" = "結束點";

/* No comment provided by engineer. */
"Enhance" = "增強";

/* No comment provided by engineer. */
"Enjoy support for the new iPad Pro and the next-level Apple Pencil hover experience." = "享受我們對全新 iPad Pro 和 Apple Pencil 懸浮偵測體驗的支援。";

/* No comment provided by engineer. */
"Enjoy unlimited access to Photomator!" = "無限享受 Photomator 的完整功能！";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter a name for this album." = "為這個相簿輸入一個名稱。";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter a name for this folder." = "為這個資料夾輸入一個名稱。";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter a new name for this album." = "為這個相簿輸入一個新名稱。";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter a new name for this layer." = "為這個圖層輸入一個新名稱。";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter a new name for this preset." = "為這個預設輸入一個新名稱。";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter Fullscreen" = "進入全螢幕";

/* The name of an image file format. */
"EPS" = "EPS";

/* Tool */
"Erase" = "清除";

/* No comment provided by engineer. */
"Error:" = "錯誤：";

/* No comment provided by engineer. */
"Exclude from Shape" = "從形狀中排除";

/* No comment provided by engineer. */
"Exclude Shapes" = "排除形狀";

/* No comment provided by engineer. */
"Exclusion" = "排除";

/* No comment provided by engineer. */
"Exclusive OR" = "邏輯互斥或";

/* No comment provided by engineer. */
"Existing Profile in Image" = "圖像中現有的色彩描述檔";

/* No comment provided by engineer. */
"Exit Editing" = "退出編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Exit Select Mode" = "退出選取模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Expand" = "展開";

/* No comment provided by engineer. */
"Export" = "匯出";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Anyway" = "仍要匯出";

/* No comment provided by engineer. */
"Export as LUT" = "匯出為 LUT";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Document as Images" = "將文件匯出為影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Export for Web" = "為 Web 匯出";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Slice \"%@\"" = "匯出切片「%@」";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Slice \"%@\"…" = "匯出切片「%@」⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Slices as Images" = "將切片匯出為影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Export Slice…" = "匯出切片⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting LUT…" = "正在匯出 LUT…";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting…" = "正在匯出⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Export…" = "匯出⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Exposure" = "曝光";

/* No comment provided by engineer. */
"Extended" = "擴展";

/* No comment provided by engineer. */
"Extended Values" = "延伸值";

/* No comment provided by engineer. */
"Extent" = "Extent";

/* No comment provided by engineer. */
"Fade" = "褪色";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed parsing layers data." = "分析圖層資料失敗。";

/* File size */
"Failed to calculate size." = "計算大小失敗。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to export document images." = "匯出文件影像失敗。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to export slice \"%@\"." = "匯出切片「%@」失敗。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to export slices." = "匯出切片失敗。";

/* Error message description for SOExtendedAttributesGetValueError */
"Failed to get one or more extended attribute values" = "未能獲取一個或多個擴充功能屬性值";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Save Sidecar File" = "邊車檔案儲存失敗";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to Save to Photos" = "照片儲存失敗";

/* Error message description for SOExtendedAttributesSetValueError. */
"Failed to set one or more extended attributes." = "未能獲取一個或多個擴充功能屬性。";

/* No comment provided by engineer. */
"Favorite" = "最愛";

/* No comment provided by engineer. */
"Favorites" = "最愛";

/* No comment provided by engineer. */
"Feather" = "羽毛";

/* No comment provided by engineer. */
"Feature not enabled for this demo" = "當前演示版未啟用這個功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Feature Unavailable" = "無法使用功能";

/* No comment provided by engineer. */
"File Browser Improvements" = "File Browser Improvements";

/* No comment provided by engineer. */
"File Unavailable" = "無法使用檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Files" = "檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Files browser" = "檔案瀏覽器";

/* No comment provided by engineer. */
"Files or folders with the same name already exist in the folder %@. Replacing them will overwrite their current contents." = "「%@」檔案夾裡已經有名稱相同的檔案或檔案夾。若選擇取代，將會覆寫原有的內容。";

/* Effects category name */
"Fill" = "填充";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill with Background Color" = "用背景色填充";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill with Color…" = "使用顏色填充…";

/* No comment provided by engineer. */
"Fill with Foreground Color" = "用前景色填充";

/* No comment provided by engineer. */
"Filmstrip" = "幻燈片";

/* No comment provided by engineer. */
"Finish Drawing" = "完成繪圖";

/* No comment provided by engineer. */
"Finish Selection" = "完成選取";

/* No comment provided by engineer. */
"First Line Indent" = "首行縮排";

/* No comment provided by engineer. */
"Fit" = "適中";

/* No comment provided by engineer. */
"Fit Crop" = "符合尺寸裁剪";

/* No comment provided by engineer. */
"Fixed" = "已修復";

/* No comment provided by engineer. */
"Flatten Layer" = "平坦圖層";

/* Tool */
"Flip" = "翻轉";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip Horizontally" = "水平翻轉";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip Text Along Path" = "沿著路徑翻轉文字";

/* No comment provided by engineer. */
"Flip Vertically" = "垂直翻轉";

/* No comment provided by engineer. */
"Flood Fill" = "區域填滿";

/* No comment provided by engineer. */
"Font Change" = "字體更改";

/* A label for a menu that lets you choose a file format (JPEG, PNG, TIFF, etc.) */
"Format:" = "格式:";

/* Tool */
"Free" = "可用空間";

/* No comment provided by engineer. */
"Free Selection" = "自由選取範圍";

/* No comment provided by engineer. */
"Free Trial Ends in 2 Days" = "免費試用將於 2 天後結束";

/* Tool */
"Freeform" = "多邊形";

/* No comment provided by engineer. */
"Frequency Separation" = "頻率分離";

/* No comment provided by engineer. */
"From now on, linked files will be saved to iCloud. Would you like to also move all existing linked files to iCloud?" = "從現在開始，連結的檔案將儲存到 iCloud。是否想要將已存在的連結檔案也移動到 iCloud？";

/* No comment provided by engineer. */
"From now on, linked files will be saved to your device. Would you like to also move all existing linked files to your device storage?" = "從現在開始，連結的檔案將儲存到本機。是否想要將已存在的連結檔案也移動到本機？";

/* No comment provided by engineer. */
"Fullscreen" = "全螢幕";

/* stroke options */
"Gap" = "間隔";

/* Effects category name */
"Generator" = "產生器";

/* No comment provided by engineer. */
"Get %@ off for one year" = "一年內享有%@的折扣";

/* No comment provided by engineer. */
"Get a quick overview of the tools you can use to touch up, enhance, or completely transform the look of your photos." = "快速瀏覽可以修補、增強或完全改變照片的工具。";

/* No comment provided by engineer. */
"Get unlimited access" = "無限制使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Unlimited Access" = "獲得無限存取權限";

/* No comment provided by engineer. */
"Get unlimited access." = "無限制使用。";

/* No comment provided by engineer. */
"Getting Started" = "開始使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Getting started" = "開始使用";

/* The name of an image file format. */
"GIF" = "GIF";

/* No comment provided by engineer. */
"Give Access" = "給予存取權限";

/* No comment provided by engineer. */
"Give Access to Filmstrip" = "給予幻燈片存取權限";

/* No comment provided by engineer. */
"Give access to the image’s root folder by selecting it and tapping Open." = "選取圖像的根資料夾並點按開啟以給予存取圖像根資料夾的權限。";

/* No comment provided by engineer. */
"Glazed" = "上釉";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to Adjustment" = "前往調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradient" = "漸層";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradient Angle" = "漸變角度";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradient Change" = "漸層變更";

/* No comment provided by engineer. */
"Gradient Fill" = "漸變填充";

/* No comment provided by engineer. */
"Grain" = "紋理";

/* No comment provided by engineer. */
"Grain Rotation" = "顆粒旋轉";

/* No comment provided by engineer. */
"Grain Scale" = "顆粒度";

/* No comment provided by engineer. */
"Grain Spacing" = "顆粒間距";

/* No comment provided by engineer. */
"Grain Zoom" = "顆粒對焦";

/* No comment provided by engineer. */
"Gray" = "灰色";

/* No comment provided by engineer. */
"Gray - White" = "灰 - 白";

/* No comment provided by engineer. */
"Gray Profiles" = "灰階色彩描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Green" = "綠色";

/* No comment provided by engineer. */
"Green Channel" = "綠色通道";

/* No comment provided by engineer. */
"Grey" = "灰色";

/* Default new group layer name
   Layer Arrange */
"Group" = "群組";

/* Stands for Height, up to 3 characters */
"H:" = "高:";

/* Effects category name */
"Halftone" = "中間色";

/* No comment provided by engineer. */
"Hard Light" = "實光";

/* No comment provided by engineer. */
"Hard Mix" = "實色疊印混合";

/* No comment provided by engineer. */
"HDR" = "HDR";

/* No comment provided by engineer. */
"HDR Not Available" = "無法使用 HDR";

/* The name of an image file format. */
"HEIC" = "HEIC";

/* No comment provided by engineer. */
"Height:" = "高度:";

/* No comment provided by engineer. */
"Hidden" = "隱藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Hidden Album" = "隱藏的相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"Hidden Layer" = "隱藏圖層";

/* Edit Menu */
"Hide" = "隱藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Background" = "Hide Background";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Grid" = "隱藏網格";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Handles" = "隱藏手柄";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Histogram" = "隱藏直方圖";

/* Layer */
"Hide Layer" = "隱藏圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Optimized Preview" = "隱藏優化預覽";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide Shape Outline" = "隱藏形狀輪廓";

/* No comment provided by engineer. */
"High Pass Radius" = "高通半徑";

/* Color Balance */
"Highlights" = "突出";

/* No comment provided by engineer. */
"Histogram" = "長條圖";

/* No comment provided by engineer. */
"Horizontal Alignment" = "水平對齊";

/* Perspective transform */
"Horizontal Perspective" = "水平透視";

/* No comment provided by engineer. */
"Hue" = "色相";

/* No comment provided by engineer. */
"Hue & Saturation" = "色相和飽和度";

/* No comment provided by engineer. */
"Hue Scatter" = "色相散射";

/* No comment provided by engineer. */
"iCloud is turned off for Photomator. Turn it on in Settings to save linked files in iCloud." = "Photomator 與 iCloud 的連線關閉。在設定中將其開啟以將連結檔案儲存到 iCloud。";

/* No comment provided by engineer. */
"iCloud Photos" = "iCloud 照片";

/* No comment provided by engineer. */
"iCloud Unavailable" = "iCloud 不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"If you think you should have an active subscription, get in touch with us and we’ll help out." = "如果你擁有有效的訂閱，請與我們聯繫，我們會提供協助。";

/* Refers to the Adobe Illustrator vector file format. */
"Illustrator" = "Illustrator";

/* Refers to the Adobe Illustrator vector file format. */
"Illustrator Document" = "Illustrator 文件";

/* Untitled document name received via Handoff */
"Image" = "影像";

/* Image save error */
"Image could not be saved" = "未能儲存影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Fill" = "影像填充";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Layer" = "影像圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Not Found" = "未找到圖像";

/* No comment provided by engineer. */
"IMAGE QUALITY" = "影像畫質";

/* Tool */
"Image Size" = "影像大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Image Straightened by %@" = "影像拉直了 %@";

/* Edit Menu */
"Import" = "匯入";

/* No comment provided by engineer. */
"Import as New Document" = "匯入為新文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Import Photo" = "匯入照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Import this image into Photomator and open it for editing." = "將這個影像匯入 Photomator 并開啟以編輯。";

/* No comment provided by engineer. */
"Import to Files" = "匯入至檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Import to Photos" = "匯入至照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Importing" = "正在匯入";

/* No comment provided by engineer. */
"Importing Image" = "正在匯入影像";

/* Processing count */
"Importing Image %i of %i" = "正在匯入影像 %2$i 之 %1$i";

/* short for inches
   Units */
"in" = "英吋";

/* No comment provided by engineer. */
"In RAW+JPEG or RAW+HEIC pairs, the RAW photo will be opened by default." = "預設於 RAW+JPEG 或 RAW+HEIC 搭配下，先開啟 RAW 照片。";

/* Units */
"Inches" = "英吋";

/* No comment provided by engineer. */
"Increase bit-depth and deband image." = "增加位元深度並除去影像色帶。";

/* No comment provided by engineer. */
"Increase Resolution" = "提升解析度";

/* No comment provided by engineer. */
"Increase the resolution of photos using a machine learning-powered algorithm." = "使用機器學習演算法增加照片的解析度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Increase the resolution of photos while preserving sharpness and details." = "提高照片解析度同時保留其銳度和細節。";

/* No comment provided by engineer. */
"Increasing Resolution…" = "正在提升解析度…";

/* No comment provided by engineer. */
"Increasing resolution…" = "正在提升解析度…";

/* No comment provided by engineer. */
"Initial Crop" = "原始裁剪";

/* No comment provided by engineer. */
"Initial Direction" = "初始方向";

/* Tool */
"Ink" = "墨水";

/* No comment provided by engineer. */
"Inner Shadow" = "內部陰影";

/* No comment provided by engineer. */
"Insert from..." = "插入…";

/* No comment provided by engineer. */
"Insert Point" = "插入點";

/* No comment provided by engineer. */
"Inserting…" = "正在插入⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Insets" = "插頁";

/* No comment provided by engineer. */
"Instantly adjust the colors of images using color presets created in other apps." = "你可以使用其他 app 中製作的顏色預設值立即調整圖像顏色。";

/* No comment provided by engineer. */
"Intensity" = "強度";

/* No comment provided by engineer. */
"Intensity (%@)" = "強度（%@）";

/* No comment provided by engineer. */
"Intersect" = "相交";

/* No comment provided by engineer. */
"Intersect Shapes" = "相交形狀";

/* No comment provided by engineer. */
"Intersect with Shape" = "與形狀相交";

/* No comment provided by engineer. */
"Invert" = "反相";

/* No comment provided by engineer. */
"Invert Colors" = "反相顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Invert Mask" = "反轉遮罩";

/* No comment provided by engineer. */
"Invert Selection" = "將所選範圍反向";

/* No comment provided by engineer. */
"It doesn’t look like you have an active subscription to Photomator. This could have happened if:\n\n1. You’re signed in to the App Store with a different Apple ID.\n2. Your subscription expired.\n\n You can check this is in the App Store, then try again." = "您似乎沒有有效的 Photomator 訂用。可能的原因為：\n\n1. 您使用不同的 Apple ID 登入 App Store。\n2. 您的訂用已過期。\n\n您可以在 App Store 中進一步查看，然後再試一次。";

/* Image save error */
"It is not possible to save your image to this location. Would you like to save it somewhere else?" = "無法將圖像儲存至此。要換個地方儲存嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks like “%@” was moved or renamed while it was open. Please quit and relaunch the application." = "似乎「%@」在打開時被移動或重命名。請退出並重新開啟應用程式。";

/* No comment provided by engineer. */
"It looks you already have unlimited access to Photomator, so you have not been charged. Enjoy using the app!" = "看來您擁有 Photomator 的無限使用權限，因此未被收費。歡迎使用 app！";

/* No comment provided by engineer. */
"It seems that the original photo is no longer there." = "原始照片似乎已不在那裡了。";

/* No comment provided by engineer. */
"It was last edited in an older version of Pixelmator. Upgrading will convert it to the new Pixelmator format. To preserve the original and work on a copy, click Edit a Copy." = "此內容上一次是在舊版本的 Pixelmator 中進行了編輯。升級將使其轉換為新的 Pixelmator 格式。要保留原件並在拷貝上編輯，請選取「編輯拷貝」。";

/* No comment provided by engineer. */
"Italic" = "斜體";

/* Command name to join two different shape paths. */
"Join" = "加入";

/* The name of an image file format. */
"JPEG" = "JPEG";

/* The name of an image file format */
"JPEG XL" = "JPEG XL";

/* The name of an image file format. */
"JPEG-2000" = "JPEG-2000";

/* No comment provided by engineer. */
"Lasso Selection" = "套索選取";

/* No comment provided by engineer. */
"Last Adjustments" = "上次調整";

/* Default new layer name */
"Layer" = "圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Layer Selection" = "圖層選擇";

/* No comment provided by engineer. */
"Layer was flattened" = "圖層被展平";

/* No comment provided by engineer. */
"Layers" = "圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Learn More" = "更多內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Learn More…" = "更多資訊…";

/* No comment provided by engineer. */
"Left" = "左";

/* No comment provided by engineer. */
"Left Indent" = "左端縮排";

/* No comment provided by engineer. */
"Lens Correction" = "鏡頭拉直";

/* No comment provided by engineer. */
"Levels" = "位準";

/* No comment provided by engineer. */
"License" = "許可證";

/* No comment provided by engineer. */
"Lifetime access for just %@" = "Lifetime access for just %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Ligature" = "連字";

/* No comment provided by engineer. */
"Light" = "亮";

/* No comment provided by engineer. */
"Light Color" = "淺色";

/* No comment provided by engineer. */
"Light Destination" = "光照終點";

/* No comment provided by engineer. */
"Light Gray" = "亮灰色";

/* No comment provided by engineer. */
"Light Position" = "亮光位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Light Source" = "光源";

/* Retouch Tools
   Tool */
"Lighten" = "變亮";

/* No comment provided by engineer. */
"Lighter Color" = "顏色變亮";

/* No comment provided by engineer. */
"Lightness Scatter" = "亮度分散";

/* No comment provided by engineer. */
"Lights" = "亮色";

/* Tool */
"Line" = "線條";

/* No comment provided by engineer. */
"Line Height" = "行高";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear" = "線性";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear Burn" = "線性加深";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear Dodge" = "線性加亮";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear Gradient" = "線性漸層";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear Light" = "線性光源";

/* No comment provided by engineer. */
"Linear Tilt-Shift Blur" = "線性傾斜-移位模糊";

/* Shape line start and end */
"Link endpoints to resize them simultaneously or unlink to resize each endpoint separately." = "連接終點以同時調整其大小，或是取消連接以分別調整終點大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Linked File Location Changed" = "連結檔案位置變更";

/* No comment provided by engineer. */
"Load" = "載入";

/* No comment provided by engineer. */
"Load HDR Content" = "載入 HDR 內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Load SDR Content" = "載入 SDR 內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Load Selection" = "載入選取";

/* Document loading */
"Loading…" = "正在載入…";

/* Layer */
"Lock" = "鎖定";

/* No comment provided by engineer. */
"Lock %@" = "鎖定 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Locked adjustments will not be modified by presets, ML Enhance, or ML Match Colors." = "鎖死的調整值將不會被預設組、ML 增強功能、ML 匹配顏色修改。";

/* No comment provided by engineer. */
"Locked Layer" = "鎖定圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Low Pass Radius" = "低通半徑";

/* No comment provided by engineer. */
"Luminance" = "亮度";

/* No comment provided by engineer. */
"Luminance Noise Reduction" = "亮度噪音降低";

/* No comment provided by engineer. */
"Luminance Range" = "亮度範圍";

/* No comment provided by engineer. */
"Luminosity" = "明度";

/* No comment provided by engineer. */
"LUT" = "LUT";

/* No comment provided by engineer. */
"LUT could not be exported." = "無法匯出 LUT。";

/* No comment provided by engineer. */
"LUT Support" = "支援 LUT";

/* No comment provided by engineer. */
"Magenta" = "洋紅";

/* Color adjustments */
"Magenta / Green" = "洋紅色/綠色";

/* No comment provided by engineer. */
"Magically increase resolution" = "魔術般地提升畫質";

/* No comment provided by engineer. */
"Magically remove anything from small blemishes to entire objects from photos. Tap %@, then paint over an object to remove it." = "魔術般地移除照片上的任何東西，從小汙點到整個物件都可以。點擊%@再畫過物件即可將之移除。";

/* Tool */
"Magnetic" = "磁性";

/* No comment provided by engineer. */
"Magnetic Selection" = "磁性選取範圍";

/* No comment provided by engineer. */
"Make Editable" = "使可編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Make Path Editable" = "讓路徑可編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Make Sharp Point" = "製作銳化點";

/* No comment provided by engineer. */
"Make Smooth Point" = "製作平滑點";

/* No comment provided by engineer. */
"Make your shots stand out with over 30 powerful, nondestructive color adjustments." = "使用超過 30 種強大且無損的色彩調整，讓您的照片出色奪目。";

/* No comment provided by engineer. */
"Makes the Hidden album from your Photos library visible in Photomator." = "讓照片圖庫中隱藏的相簿顯示在 Photomator 中。";

/* No comment provided by engineer. */
"Manage Subscription" = "管理訂閱";

/* Tool */
"Marker" = "馬克筆";

/* Tool */
"Mask" = "遮罩";

/* No comment provided by engineer. */
"Mask Subject" = "遮罩主體";

/* No comment provided by engineer. */
"Masks" = "遮罩";

/* Color Balance */
"Master" = "主色";

/* No comment provided by engineer. */
"Master Color Wheel" = "主色輪";

/* No comment provided by engineer. */
"Match Colors" = "匹配顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Matching colors…" = "正在匹配顏色…";

/* No comment provided by engineer. */
"Matching Colors…" = "正在匹配顏色…";

/* No comment provided by engineer. */
"Maximum" = "最大值";

/* No comment provided by engineer. */
"Maximum Pressure Size" = "最大壓力大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Medium Gray (Default)" = "中灰（預設）";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge" = "合併";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge All" = "合併所有";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge brush marks" = "合併畫筆標記";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge Masks" = "Merge Masks";

/* No comment provided by engineer. */
"Merge Shape Components" = "合併形狀元件";

/* Color Balance */
"Midtones" = "中間調";

/* Units */
"Milimeters" = "公釐";

/* No comment provided by engineer. */
"Minimum" = "最小值";

/* No comment provided by engineer. */
"ML Crop" = "ML 裁切";

/* No comment provided by engineer. */
"ML Decontaminate Selection" = "ML Decontaminate Selection";

/* No comment provided by engineer. */
"ML Refine Mask" = "ML Refine Mask";

/* Units */
"mm" = "公釐";

/* No comment provided by engineer. */
"Modification Date" = "修改日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Modify Original" = "修改原件";

/* No comment provided by engineer. */
"Modify Originals" = "編輯原始檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Modifying the document in place might cause you to lose some of the current formatting. Would you like to duplicate the document first?" = "修改原本的檔案可能會遺失一些當前格式。要先複製檔案嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"More" = "更多";

/* No comment provided by engineer. */
"More Info" = "更多資訊";

/* No comment provided by engineer. */
"More Settings" = "更多設定";

/* No comment provided by engineer. */
"More Workflows" = "更多工作流程";

/* No comment provided by engineer. */
"More Workflows…" = "更多工作流程…";

/* Edit Menu */
"More…" = "更多…";

/* The name of a file format – specifically, a project file used by Apple's motion graphics app Motion. */
"Motion Project" = "動態專案";

/* No comment provided by engineer. */
"Move" = "移動";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Down" = "向下移動";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Gradient" = "移動漸層";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Guide" = "移動輔助線";

/* Edit Menu */
"Move Left" = "左移";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Point" = "移動點";

/* Edit Menu */
"Move Right" = "右移";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Slices" = "移動切片";

/* No comment provided by engineer. */
"Move to Trash" = "移至垃圾桶";

/* No comment provided by engineer. */
"Move Up" = "向上移動";

/* No comment provided by engineer. */
"Moved" = "Moved";

/* No comment provided by engineer. */
"Moved Object" = "Moved Object";

/* Edit Menu */
"Move…" = "移動…";

/* No comment provided by engineer. */
"Movie" = "電影";

/* The name of a video file format. */
"MP4" = "MP4";

/* No comment provided by engineer. */
"Multiply" = "疊加";

/* No comment provided by engineer. */
"Mustache" = "鬍子";

/* No comment provided by engineer. */
"Mute" = "靜音";

/* No comment provided by engineer. */
"My Albums" = "我的相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"New Album" = "新增相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"New Album with Selection" = "為所選的新建相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"New Color Adjustments Layer" = "新顏色調整圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"New Effects Layer" = "新效果圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"New Folder" = "新增資料夾";

/* No comment provided by engineer. */
"New Layer" = "新建圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"New Shape" = "新建形狀";

/* No comment provided by engineer. */
"Newest to Oldest" = "從最新到最舊";

/* No comment provided by engineer. */
"Next" = "下一個";

/* No comment provided by engineer. */
"Next Image" = "下一張影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Next Preset" = "下一個預設組";

/* No comment provided by engineer. */
"No Background Detected" = "未偵測到背景";

/* Displayed when the information about the camera used to take a photo is not known. */
"No Camera Info" = "無相機資訊";

/* Document info */
"No camera information" = "無相機資訊";

/* No comment provided by engineer. */
"No commitment, cancel anytime." = "沒有長期合約，可隨時取消。";

/* No comment provided by engineer. */
"No Folder Access" = "無資料夾存取權限";

/* No comment provided by engineer. */
"No Horizon Detected" = "未偵測到水平線";

/* No comment provided by engineer. */
"No Images Found" = "未找到任何圖像";

/* No comment provided by engineer. */
"No Layer Selected" = "未選擇圖層";

/* Displayed when the model of the camera lens used to take a photo is not known. */
"No Lens Info" = "無鏡頭資訊";

/* Document info */
"No lens information" = "無鏡頭資訊";

/* No comment provided by engineer. */
"No Photos Access" = "無照片存取權限";

/* No comment provided by engineer. */
"No Sky Detected" = "未偵測到天空";

/* No comment provided by engineer. */
"No Subject Detected" = "未偵測到主體";

/* No comment provided by engineer. */
"No Subscription Found" = "找不到訂閱";

/* No comment provided by engineer. */
"Nondestructively preserve edits in a linked Photomator file." = "無損地將編輯內容保存至連接的 Photomator 檔案。";

/* Tool */
"None" = "無";

/* No comment provided by engineer. */
"Normal" = "一般";

/* %@ stands for non-breaking space */
"Now you can download Photomator%@for%@Mac from the Mac App Store and enjoy full access to all its features." = "現在起您可以從 Mac App Store 下載 Mac%1$@版%2$@Photomator 並享用完整功能。";

/* No comment provided by engineer. */
"Offset" = "位移";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"Oldest to Newest" = "從最舊到最新";

/* No comment provided by engineer. */
"On-Image Curves" = "圖像上曲線";

/* No comment provided by engineer. */
"One or more LUTs may be damaged or not supported." = "一個或多個 LUT 已損毀或不支援。";

/* No comment provided by engineer. */
"One year %@, then %@/year. Cancel anytime." = "One year %1$@, then %2$@/year. Cancel anytime.";

/* No comment provided by engineer. */
"One-time payment of %@." = "一次性购买 %@。";

/* No comment provided by engineer. */
"Opacity" = "不透明";

/* No comment provided by engineer. */
"Opacity by Pressure" = "壓力不透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"Opacity by Speed" = "速度不透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"Opacity Scatter" = "不透明度散佈";

/* No comment provided by engineer. */
"Open" = "開啟";

/* No comment provided by engineer. */
"Open App Store" = "開啟 App Store";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Image" = "開啟影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Original Image" = "開啟原始影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Open RAW by Default" = "預設開啟  RAW";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Sidecar" = "開啟邊車檔案";

/* The name of an image file format */
"OpenEXR" = "OpenEXR";

/* No comment provided by engineer. */
"Optimize & Export" = "最佳化 & 匯出";

/* No comment provided by engineer. */
"Orange" = "橘子";

/* No comment provided by engineer. */
"Orientation" = "方向";

/* No comment provided by engineer. */
"Oriented" = "追隨方向";

/* No comment provided by engineer. */
"Original" = "原件";

/* No comment provided by engineer. */
"ORIGINAL PERSPECTIVE" = "原始視角";

/* No comment provided by engineer. */
"Original photos will not be modified and separate PHOTO files will be created for editing." = "原始照片不會被修改，並且會另外建立一個照片檔案以作編輯之用。";

/* No comment provided by engineer. */
"Original photos will not be modified and the edits will be stored in a separate file next to the original photos." = "原始照片不會被修改，且編輯內容將會被儲存在原始照片旁的一個分開的檔案中。";

/* No comment provided by engineer. */
"Original Size" = "原來大小";

/* Effects category name */
"Other" = "其他";

/* No comment provided by engineer. */
"OTHER" = "其他";

/* No comment provided by engineer. */
"Outline" = "描邊";

/* Tool */
"Oval" = "橢圓形";

/* No comment provided by engineer. */
"Oval Selection" = "Oval Selection";

/* No comment provided by engineer. */
"Overlay" = "覆疊";

/* No comment provided by engineer. */
"Overwrite" = "覆蓋";

/* Short for PHOTO Image format */
"P" = "P";

/* Tool */
"Paint" = "繪製";

/* No comment provided by engineer. */
"Pass Through" = "通過";

/* Edit Menu */
"Paste" = "貼上";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste Adjustments" = "貼上調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste and Match Colors" = "貼上並匹配顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste Document Colors" = "貼上文件顏色";

/* Layer Management */
"Paste Layer" = "貼上圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Pasting and matching colors…" = "正在貼上並匹配顏色…";

/* No comment provided by engineer. */
"Pasting…" = "正在貼上…";

/* No comment provided by engineer. */
"Path" = "路徑";

/* No comment provided by engineer. */
"Pattern Angle" = "圖案角度";

/* No comment provided by engineer. */
"Pattern Fill" = "圖案填充";

/* No comment provided by engineer. */
"Pattern Scale" = "圖案縮放尺寸";

/* The name of an image file format. */
"PDF" = "PDF";

/* Tool */
"Pen" = "筆";

/* Tool */
"Pencil" = "鉛筆";

/* Units */
"Percents" = "百分比";

/* No comment provided by engineer. */
"Perspective" = "視角";

/* Tool */
"Perspective Transform" = "透視轉換";

/* No comment provided by engineer. */
"PHOTO" = "PHOTO";

/* No comment provided by engineer. */
"Photomator" = "Photomator";

/* No comment provided by engineer. */
"Photomator Album" = "Photomator 相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"Photomator Document" = "Photomator 文件";

/* The name of file format containing nondestructive edits created by the Photomator app. */
"Photomator Edits" = "Photomator 編輯";

/* The name of a file format containing nondestructive edits created by the Photomator app. */
"Photomator Edits Document" = "Photomator 編輯文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Photomator features an incredibly powerful browser powered by Photos and needs library access to let you browse and edit images." = "Photomator 使用照片應用程式所提供的強大照片瀏覽器，因此需要照片圖庫的存取權限才能讓您瀏覽並編輯圖像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Photomator has been denied access to Photos. Please allow access in Settings." = "Photomator 沒有照片圖庫的存取權限。請前往設定開啟權限。";

/* No comment provided by engineer. */
"Photomator Help" = "Photomator 說明";

/* Native iOS Photos app name */
"Photos" = "照片";

/* Refers to the Adobe Photoshop layered image file format. */
"Photoshop" = "Photoshop";

/* Refers to the Adobe Photoshop layered image file format used for large documents. */
"Photoshop (Large)" = "Photoshop（大型）";

/* Refers to the Adobe Photoshop layered image file format. */
"Photoshop Document" = "Photoshop 文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Photoshop Large" = "Photoshop 大型";

/* Refers to the Adobe Photoshop layered image file format used for large documents. */
"Photoshop Large Document" = "Photoshop 大型文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Pick Grey Point" = "選擇灰色點";

/* No comment provided by engineer. */
"Pin in Menu" = "在選單中置頂";

/* No comment provided by engineer. */
"Pin Light" = "小光源";

/* Tool */
"Pinch" = "壓縮";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixel Paint" = "圖元漆";

/* Tool */
"Pixel Tool" = "圖元工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Classic" = "Pixelmator Classic";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Classic Document" = "Pixelmator Classic 文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Photo can now save nondestructive edits in iCloud to sync them between devices. Would you like to start using iCloud for linked files and move all your existing files there?" = "Pixelmator Photo 現在可以在 iCloud 中儲存無損編輯，以在裝置之間同步它們。您是否要開始將 iCloud 用於連結檔案並將所有現有檔案移動到那裡？";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Photo Help" = "Pixelmator Photo 說明";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Photo is now fully compatible with iOS 16." = "Pixelmator Photo 現在與 iOS 16 完全相容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Photo is now fully compatible with iPadOS 16." = "Pixelmator Photo 現在與 iPadOS 16 完全相容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Photo lets you edit images in your Photos library or on your iPad, automatically saving nondestructive changes with either workflow. To switch between browsing your Photos library or the image files on your iPad, tap Photos or Files in the toolbar." = "Pixelmator Photo 讓您能夠在照片圖庫中或在 iPad 上編輯影像，使用任一工作流程自動儲存無損更改。要在瀏覽照片圖庫或 iPad 上的影像檔之間切換，請點按工具列中的「照片」或「檔案」。";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Pro" = "Pixelmator Pro";

/* No comment provided by engineer. */
"Pixelmator Pro Document" = "Pixelmator Pro 文件";

/* The name of a file format containing nondestructive edits created by the Pixelmator Pro app. */
"Pixelmator Pro Sidecar Document" = "Pixelmator Pro Sidecar 文件";

/* Units */
"Pixels" = "圖元";

/* The name of an image file format. */
"PNG" = "PNG";

/* Units */
"Points" = "點";

/* No comment provided by engineer. */
"Points: %d" = "點: %d";

/* Tool */
"Polygon" = "多邊形";

/* No comment provided by engineer. */
"Polygonal Selection" = "多邊形選取範圍";

/* No comment provided by engineer. */
"Position" = "位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Powered by ML" = "由 ML 驅動";

/* No comment provided by engineer. */
"Powerful photo browser" = "強大的照片瀏覽器";

/* No comment provided by engineer. */
"Preserve Edits" = "保留編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Preserve Edits and Modify Original" = "保留編輯內容並修改原始照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Preserve Edits and Original" = "保留編輯內容與原始照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Preserve transparency" = "保留透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"Presets" = "預設組";

/* No comment provided by engineer. */
"Presets Imported" = "匯入預設";

/* No comment provided by engineer. */
"Preview" = "預覽";

/* No comment provided by engineer. */
"Previous" = "上一張";

/* No comment provided by engineer. */
"Previous Image" = "上一張影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Previous Preset" = "上一個預設組";

/* No comment provided by engineer. */
"Previous Purchase Found" = "找到了先前的購買資訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Privacy Policy" = "隱私權政策";

/* No comment provided by engineer. */
"Processing Image" = "正在處理影像";

/* Processing count */
"Processing Image %i of %i" = "正在處理影像 - %1$i/%2$i";

/* No comment provided by engineer. */
"Processing…" = "正在處理…";

/* No comment provided by engineer. */
"Promote to Slice" = "升級為切片";

/* Raw image type identifier */
"ProRAW" = "ProRAW";

/* Units */
"pt" = "點";

/* No comment provided by engineer. */
"Purchase Restored Successfully" = "成功恢復購買";

/* No comment provided by engineer. */
"Purple" = "紫色";

/* No comment provided by engineer. */
"Purple Fringe" = "紫邊";

/* Units */
"px" = "像素";

/* No comment provided by engineer. */
"Quality" = "品質";

/* Refers to image export quality. */
"Quality:" = "品質:";

/* Tool */
"Quick" = "快速";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Edits" = "快速編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Fill" = "快速填充";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Selection" = "快速選取範圍";

/* No comment provided by engineer. */
"Quickly change the look and feel of photo using color adjustment presets." = "使用顏色調整預設快速更改照片的風格。";

/* The name of a video file format. */
"QuickTime" = "QuickTime";

/* The name of a video file format. */
"QuickTime Movie" = "QuickTime Movie";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit Application" = "結束應用程式";

/* No comment provided by engineer. */
"Quote Bubble" = "Quote Bubble";

/* Recents group abbreviation
   Short for RAW Image format */
"R" = "R";

/* No comment provided by engineer. */
"Radial" = "徑向";

/* No comment provided by engineer. */
"Radial Gradient" = "徑向漸層";

/* The name of an image file format */
"Radiance HDR" = "Radiance HDR";

/* No comment provided by engineer. */
"Radius" = "半徑";

/* No comment provided by engineer. */
"Radius: %@" = "半徑: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Random" = "隨機切換";

/* No comment provided by engineer. */
"Range" = "範圍";

/* Raw image type identifier
   The name of an image file format. */
"RAW" = "RAW";

/* No comment provided by engineer. */
"RAW Layer" = "RAW 圖層";

/* Layer creation */
"Raw Layer" = "RAW 圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"RAW+HEIC" = "RAW+HEIC";

/* No comment provided by engineer. */
"RAW+HEIF" = "RAW+HEIF";

/* No comment provided by engineer. */
"RAW+JPEG" = "RAW+JPEG";

/* No comment provided by engineer. */
"Recent" = "最近";

/* Tool */
"Rectangle" = "矩形";

/* Tool */
"Rectangular" = "矩形";

/* No comment provided by engineer. */
"Rectangular Selection" = "矩形選取";

/* No comment provided by engineer. */
"Rectangular Speech Bubble" = "矩形對話泡泡";

/* No comment provided by engineer. */
"Red" = "紅色";

/* No comment provided by engineer. */
"Red Channel" = "紅色通道";

/* No comment provided by engineer. */
"Redeem Code" = "兌換代碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Redeem Offer" = "兌換優惠";

/* Edit Menu */
"Redefine" = "重新定義";

/* No comment provided by engineer. */
"Redo" = "重作";

/* No comment provided by engineer. */
"Redo %@" = "重作 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Reduce Noise" = "減少雜訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Refine" = "精調";

/* No comment provided by engineer. */
"Refine Edge" = "調整邊緣";

/* No comment provided by engineer. */
"Refine Mask" = "調整遮罩";

/* No comment provided by engineer. */
"Refine Selection" = "調整選取範圍";

/* No comment provided by engineer. */
"Refining Edges…" = "正在調整邊緣…";

/* No comment provided by engineer. */
"Refining edges…" = "正在調整邊緣…";

/* No comment provided by engineer. */
"Refining Selection…" = "正在調整選取範圍…";

/* No comment provided by engineer. */
"Release Clipping Mask" = "釋放剪裁遮罩";

/* No comment provided by engineer. */
"Reloading…" = "正在重新載入…";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove" = "移除";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove an existing layer to add a new one." = "移除一個現有的圖層以添加一個新圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Anchor Point" = "移除定位點";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Background" = "移除背景";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove camera noise and image compression artifacts." = "移除相機雜訊和影像壓縮失真。";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Color" = "移除顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove from Album" = "從相簿中移除";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Guide" = "移除輔助線";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Layer" = "移除圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Mask" = "移除蒙版";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove objects" = "移除物件";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Shape Path" = "移除形狀路徑";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Shape Paths" = "移除形狀路徑";

/* Edit Menu */
"Rename" = "重新命名";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename Album" = "重新命名相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename Folder" = "重新命名資料夾";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename Layer" = "重命名圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename Preset" = "重命名預設";

/* Retouch Tools
   Tool */
"Repair" = "修復";

/* No comment provided by engineer. */
"Repair Selection" = "修復選取範圍";

/* No comment provided by engineer. */
"Repair Tool" = "修正工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Repair with Pencil" = "使用 Pencil 修復";

/* No comment provided by engineer. */
"Repairing Background" = "Repairing Background";

/* No comment provided by engineer. */
"Repairing…" = "正在修復⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace" = "取代";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace All" = "全部取代";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Color" = "替換顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Layer" = "取代圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Mask" = "取代遮罩";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Media" = "取代媒體";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Shape" = "取代形狀";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Shape…" = "取代形狀…";

/* No comment provided by engineer. */
"Replace Text" = "取代文字";

/* No comment provided by engineer. */
"Report Issue" = "報告問題";

/* No comment provided by engineer. */
"Report…" = "回報⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Reprocess RAW" = "重新處理 RAW";

/* No comment provided by engineer. */
"Required Resources Unavailable" = "無法使用所需的資源";

/* No comment provided by engineer. */
"Reselect" = "重新選取";

/* Edit Menu */
"Reset" = "重設";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset %@" = "重設 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Adjustments" = "重設調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Angle" = "重設角度";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Auto Adjust" = "重設自動調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Auto Enhance" = "重設自動增強";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Auto Straighten" = "重設自動拉直";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Changes" = "重置變更內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Crop" = "重設裁切";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Deband" = "重命名去色帶";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Denoise" = "重設去除雜訊功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Enhance" = "重設增強功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Handles" = "重設手柄";

/* Perspective transform */
"Reset Horizontal Perspective" = "重設水平透視";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Library" = "重設資源庫";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Library?" = "重設資源庫？";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Match Colors" = "重設匹配顏色功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset ML Crop" = "重設 ML 裁切";

/* Perspective transform */
"Reset Perspective" = "重設透視";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Smart Deband" = "重設智慧除色帶";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Super Resolution" = "重設超解析度";

/* Perspective transform */
"Reset Vertical Perspective" = "重設垂直透視";

/* No comment provided by engineer. */
"Resize" = "調整大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Resize Gradient" = "調整漸層大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Resize Slices" = "調整切片大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Resize Transform" = "調整大小變形";

/* Tool */
"Restore" = "回復";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Layer" = "還原圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Purchase" = "恢復購買";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal Canvas" = "顯示畫布";

/* No comment provided by engineer. */
"Reveal in Files" = "於資料夾顯示";

/* No comment provided by engineer. */
"Revert" = "還原";

/* No comment provided by engineer. */
"Revert to Original" = "回復原狀";

/* No comment provided by engineer. */
"RGB" = "RGB";

/* No comment provided by engineer. */
"RGB Profiles" = "RGB 色彩描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Right" = "右";

/* No comment provided by engineer. */
"Right Indent" = "右端縮排";

/* Tool */
"Rotate" = "旋轉";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate 180°" = "旋轉 180°";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate 90° Left" = "向左旋轉 90°";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate 90° Right" = "向右旋轉 90°";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate Gradient" = "旋轉漸層";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate Image 180°" = "旋轉影像 180°";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate Image 90° Left" = "向左旋轉影像 90°";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate Image 90° Right" = "向右旋轉影像 90°";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate Left" = "向左旋轉";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate Right" = "向右旋轉";

/* No comment provided by engineer. */
"Rotate Scene" = "旋轉場景";

/* No comment provided by engineer. */
"Round Text Font Sizes" = "調整字體大小";

/* Tool */
"Rounded Rect." = "圓角長方形";

/* No comment provided by engineer. */
"Rounded Rectangle" = "圓角矩形";

/* No comment provided by engineer. */
"Roundness" = "圓滑度";

/* Retouch Tools
   Tool */
"Saturate" = "飽和";

/* Color adjustments */
"Saturation" = "飽和度";

/* No comment provided by engineer. */
"Saturation Scatter" = "飽和度散射";

/* Edit Menu */
"Save" = "儲存";

/* No comment provided by engineer. */
"Save a Copy" = "儲存備份";

/* No comment provided by engineer. */
"Save as Preset" = "儲存為預設組";

/* No comment provided by engineer. */
"Save As:" = "儲存為:";

/* No comment provided by engineer. */
"Save As…" = "儲存為⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Changes" = "儲存更改內容";

/* No comment provided by engineer. */
"Save Copy to Photos" = "將副本儲存到「照片」";

/* A sidecar file is one that is linked to another image file – named after a motorbike sidecar. */
"Save layers and edits to a sidecar file" = "將圖層與編輯過程儲存至邊車檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Save linked files in iCloud to sync edits between your devices." = "將連結的檔案儲存至 iCloud 即可跨裝置同步編輯。";

/* No comment provided by engineer. */
"Save the image to your Photos library." = "將影像儲存到您的照片圖庫。";

/* No comment provided by engineer. */
"Save to Album" = "儲存到相冊";

/* No comment provided by engineer. */
"Save to My Shapes" = "儲存到我的形狀";

/* No comment provided by engineer. */
"Save to Photos" = "儲存到「照片」";

/* No comment provided by engineer. */
"Save…" = "儲存⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Saving…" = "正在儲存…";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale" = "縮放";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale Horizontally by Tilt" = "按傾斜水平縮放";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale Shape Horizontally" = "水平縮放形狀";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale Shape Vertically" = "垂直縮放形狀";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale to Fill" = "縮放以填充";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale to Fit" = "縮放以適合";

/* No comment provided by engineer. */
"Scale Vertically by Tilt" = "按傾斜度垂直縮放";

/* No comment provided by engineer. */
"Screen" = "螢幕";

/* No comment provided by engineer. */
"See All" = "查看全部";

/* No comment provided by engineer. */
"Select" = "選取";

/* No comment provided by engineer. */
"Select \"%@\" LUT" = "選擇 \"%@\" LUT";

/* Edit Menu */
"Select All" = "全選";

/* No comment provided by engineer. */
"Select and Mask" = "選擇並遮罩";

/* No comment provided by engineer. */
"Select and Mask…" = "選擇並遮罩…";

/* No comment provided by engineer. */
"Select background" = "選取背景";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Background" = "選取背景";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Color Range" = "選擇顏色範圍";

/* Tool */
"Select Column" = "選取列";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Groups" = "選擇群組";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Images" = "選擇影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Layers" = "選擇圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Select LUT" = "選擇 LUT";

/* No comment provided by engineer. */
"Select More Photos…" = "選擇更多照片…";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Repair Tool" = "選擇修正工具";

/* Tool */
"Select Row" = "選取行";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Sky" = "選取天空";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Subject" = "選取主體";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected Color" = "選取顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected Layer" = "Selected Layer";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected layer is hidden, reveal it to edit." = "選定的圖層被隱藏，顯示圖層才可編輯。";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected layer is locked, unlock it to edit." = "選定的圖層被鎖定，解鎖圖層才可編輯。";

/* No comment provided by engineer. */
"Selection" = "所選範圍";

/* No comment provided by engineer. */
"Selection Move" = "選區移動";

/* No comment provided by engineer. */
"Selection Resize" = "選區大小調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Selection Rotate" = "選區旋轉";

/* No comment provided by engineer. */
"Selective Clarity" = "選擇性清晰度";

/* No comment provided by engineer. */
"Selective Color" = "選擇性顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Selective Colors" = "選擇性顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Backward" = "向後移動";

/* Edit Menu */
"Send to Back" = "移至最後";

/* No comment provided by engineer. */
"Sepia" = "深褐色";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Playback Delay" = "設定播放延遲時間";

/* No comment provided by engineer. */
"Set Poster Frame" = "設定海報外框";

/* Shape line start or end */
"Set the endpoint size." = "設定終點大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Set the image quality to use when automatically saving changes or sharing images to other apps." = "設定自動儲存變更或與其他應用程式分享照片時要使用的照片品質。";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Shadow" = "陰影";

/* Color Balance */
"Shadows" = "陰影";

/* Default new shape layer name */
"Shape" = "形狀";

/* No comment provided by engineer. */
"Shape Angle" = "形狀角度";

/* No comment provided by engineer. */
"Shape Direction" = "形狀方向";

/* No comment provided by engineer. */
"Shape Mask" = "Shape Mask";

/* Edit Menu */
"Share" = "共享";

/* Edit Menu */
"Share Preset" = "分享預設";

/* No comment provided by engineer. */
"Shared Albums" = "分享的相簿";

/* Effects category name
   Retouch Tools
   Tool */
"Sharpen" = "銳化";

/* No comment provided by engineer. */
"Sharpen Path" = "銳化路徑";

/* No comment provided by engineer. */
"Sharpen Point" = "銳化點";

/* No comment provided by engineer. */
"Sharpness" = "清晰度";

/* No comment provided by engineer. */
"Show" = "顯示";

/* Color Balance */
"Show 3-Way Colors" = "顯示三路顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Adjustments" = "顯示調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Show All Adjustments" = "顯示所有調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Show All Photos" = "顯示全部照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Color Wheels" = "顯示色輪";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Comparison Slider" = "顯示比較滑桿";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Default Adjustments" = "顯示預設調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Files" = "顯示檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Filmstrip" = "顯示幻燈片";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Grid" = "顯示網格";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Handles" = "顯示手柄";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Info" = "顯示簡介";

/* Layer */
"Show Layer" = "顯示圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Mask Overlay" = "顯示遮罩覆疊";

/* Color Balance */
"Show Master Colors" = "顯示主色彩";

/* No comment provided by engineer. */
"Show me around" = "帶我看看";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Names" = "顯示名稱";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Optimized Preview" = "顯示優化預覽";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Original" = "顯示原項目";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Photos" = "顯示照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Plans" = "顯示方案";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Presets" = "顯示預設";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Recents" = "顯示近期照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Repair Size Slider" = "顯示修復大小滑桿";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Shape Outline" = "顯示形狀輪廓";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Sliders" = "顯示滑桿";

/* No comment provided by engineer. */
"Shrink Text to Fit Setting" = "縮小文字以符合大小設定";

/* No comment provided by engineer. */
"Sidecar File Not Found" = "找不到邊車檔案";

/* Refers to a linked file (sidecar file) that is linked to another image file. */
"Sidecar:" = "邊車檔案：";

/* No comment provided by engineer. */
"Sides: %d" = "邊: %d";

/* No comment provided by engineer. */
"Simple" = "簡易";

/* No comment provided by engineer. */
"Size" = "大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Size by Pressure" = "壓力大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Size by Speed" = "速度大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Size Scatter" = "大小散佈";

/* No comment provided by engineer. */
"Skew" = "斜";

/* No comment provided by engineer. */
"Skew Transform" = "傾斜變形";

/* No comment provided by engineer. */
"Skip overview" = "跳過概覽";

/* No comment provided by engineer. */
"Sky" = "天空";

/* No comment provided by engineer. */
"Slice" = "切片";

/* Tool */
"Smart Deband" = "智慧除色帶";

/* No comment provided by engineer. */
"Smart Refine" = "智慧精煉";

/* No comment provided by engineer. */
"Smooth Path" = "平滑路徑";

/* No comment provided by engineer. */
"Smooth Point" = "平滑點";

/* No comment provided by engineer. */
"Smooth textures" = "平滑紋理";

/* No comment provided by engineer. */
"Smoothen Path" = "平滑路徑";

/* Retouch Tools
   Tool */
"Smudge" = "塗抹";

/* No comment provided by engineer. */
"Snapping" = "捕捉";

/* No comment provided by engineer. */
"Soft Light" = "柔光";

/* No comment provided by engineer. */
"Soft Proof with %@" = "使用 %@ 進行軟式打樣";

/* Retouch Tools
   Tool */
"Soften" = "柔化";

/* No comment provided by engineer. */
"Softness" = "軟度";

/* No comment provided by engineer. */
"Some key resources that %@ requires to function reliably are not available, possibly due to low disk space or an operating system error." = "無法使用 %@ 所需的某些重要資源，可能原因為硬碟空間不足或作業系統錯誤。";

/* No comment provided by engineer. */
"Some of the selected images could not be processed." = "未能處理某些選定的影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Something went wrong and Photomator didn’t get access to show your notifications, so you won’t be notified about the end of your free trial." = "發生錯誤，Photomator 沒有顯示通知的權限，因此無法在試用期結束時通知您。";

/* No comment provided by engineer. */
"Something went wrong while checking your previous purchases. Make sure you have an active internet connection, then try again. If this happens repeatedly, reach out to us and we’ll help out. (Error Code: %i)" = "檢查先前的購買資訊時發生錯誤。請確認您有網路連線並重試。如果問題持續發生，請聯絡我們，我們會竭力幫忙。（錯誤代碼：%i）";

/* No comment provided by engineer. */
"Something went wrong while showing the purchase view. If this happens repeatedly, reach out to us and we’ll help out. (Error Code: %i)" = "顯示購買畫面時發生錯誤。如果問題持續發生，請聯絡我們，我們會竭力幫忙。（錯誤代碼：%i）";

/* No comment provided by engineer. */
"Source Atop" = "來源於頂端";

/* No comment provided by engineer. */
"Source Color" = "源顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Source In" = "源在內部";

/* No comment provided by engineer. */
"Source Out" = "源在外部";

/* No comment provided by engineer. */
"Spacing" = "間距";

/* No comment provided by engineer. */
"Spacing After" = "後端間距";

/* No comment provided by engineer. */
"Spacing Before" = "前端間距";

/* No comment provided by engineer. */
"SPECIAL OFFERS" = "特別優惠";

/* No comment provided by engineer. */
"Specular" = "反射";

/* No comment provided by engineer. */
"Sphere" = "球形";

/* No comment provided by engineer. */
"Split Comparison" = "分割比較";

/* No comment provided by engineer. */
"Spot Light" = "探照燈";

/* Tool */
"Spray" = "噴刷";

/* No comment provided by engineer. */
"Square" = "正方形";

/* No comment provided by engineer. */
"sRGB" = "sRGB";

/* Tool */
"Star" = "星";

/* Shape stroke start */
"Start" = "起點";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Drawing" = "開始繪圖";

/* No comment provided by engineer. */
"Start editing" = "開始編輯";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Free Trial" = "開始免費試用";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Freeform Drawing" = "開始多邊形繪圖";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Point" = "起點";

/* No comment provided by engineer. */
"STATUS" = "身份";

/* No comment provided by engineer. */
"Status" = "身份";

/* No comment provided by engineer. */
"Status Bar" = "狀態列";

/* No comment provided by engineer. */
"Store Edits in iCloud" = "將編輯存儲在 iCloud";

/* Tool */
"Straighten" = "拉直";

/* No comment provided by engineer. */
"Strength" = "強度";

/* No comment provided by engineer. */
"Stretch" = "拉伸";

/* No comment provided by engineer. */
"Strikethrough" = "刪除線";

/* No comment provided by engineer. */
"Stroke" = "線條";

/* No comment provided by engineer. */
"Stroke Width" = "筆畫寬度";

/* No comment provided by engineer. */
"Stroke with Brush" = "筆刷筆畫";

/* No comment provided by engineer. */
"Stroke with Brush…" = "筆刷筆畫…";

/* Tool */
"Style" = "樣式";

/* Effects category name */
"Stylize" = "風格化";

/* No comment provided by engineer. */
"Subject" = "主體";

/* No comment provided by engineer. */
"Subject Mask" = "主遮罩";

/* No comment provided by engineer. */
"Subscribe" = "Subscribe";

/* No comment provided by engineer. */
"Subscribe monthly for %@. Cancel anytime." = "每月订阅 %@。随时取消。";

/* No comment provided by engineer. */
"Subscribe to Photomator" = "訂用 Photomator";

/* No comment provided by engineer. */
"Subscribe to Pixelmator Photo" = "訂閱 Pixelmator Photo";

/* No comment provided by engineer. */
"Subscribe yearly for %@. Cancel anytime." = "每年订阅 %@。随时取消。";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtract" = "減去";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtract from Shape" = "從形狀中減去";

/* No comment provided by engineer. */
"Subtract Shapes" = "減去形狀";

/* Tool */
"Super Resolution" = "超級解析度";

/* No comment provided by engineer. */
"Super Resolution…" = "超級解析度…";

/* No comment provided by engineer. */
"Support" = "支援";

/* No comment provided by engineer. */
"Support for iOS 16" = "支援 iOS 16";

/* No comment provided by engineer. */
"Support for iPadOS 16" = "支援 iPadOS 16";

/* The name of an image file format. */
"SVG" = "SVG";

/* No comment provided by engineer. */
"Switch between Photos library and Files" = "在照片圖庫和檔案間切換";

/* No comment provided by engineer. */
"Tail End Dynamics" = "尾端動態";

/* No comment provided by engineer. */
"Tail Opacity" = "尾部不透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"Tail Size" = "尾部大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Tail Start Dynamics" = "尾部起點動態";

/* No comment provided by engineer. */
"Take Photo" = "拍照";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap %@ to change the colors and lighting of photos in just about any way you can imagine." = "點擊%@，將照片的顏色和光線調整成幾近所有你可以想到的風格。";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap %@, then choose Super Resolution to increase the resolution of photos with no unwanted blurring." = "點擊%@，接著選擇超級解析度即可增加照片的解析度，捨去不想要的模糊感。";

/* No comment provided by engineer. */
"Target Color" = "目標顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Temperature" = "溫度";

/* No comment provided by engineer. */
"Terms of Use" = "使用條款";

/* Default new text layer name
   Tool */
"Text" = "文字";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Change" = "文字更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Color" = "文字顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Text Style" = "文字樣式";

/* No comment provided by engineer. */
"Texture" = "材質";

/* No comment provided by engineer. */
"Texture-aware adjustments cannot be recreated using LUTs so the exported LUT will look different." = "無法使用 LUT 重新建立考慮紋理特徵的調整，因此匯出的 LUT 看起來可能會不相同。";

/* No comment provided by engineer. */
"Thanks to sidecar file size optimizations, your edits, including those of RAW photos, will now use significantly less storage space." = "Thanks to sidecar file size optimizations, your edits, including those of RAW photos, will now use significantly less storage space.";

/* No comment provided by engineer. */
"That covers the basics – you’re ready to start editing your photos!" = "基礎操作大致上就是這樣，歡迎開始編輯你的照片！";

/* No comment provided by engineer. */
"The color adjustment presets were imported successfully, ignoring the duplicates." = "已成功匯入顏色調整預設組，並忽略重複部份。";

/* No comment provided by engineer. */
"The color adjustment presets were imported successfully." = "已成功匯入顏色調整預設。";

/* No comment provided by engineer. */
"The document couldn’t be opened." = "無法開啟文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"The document is damaged, or isn’t compatible with %@ %@." = "檔案已損壞，或與 %1$@ %2$@ 不相容。";

/* No comment provided by engineer. */
"The document is damaged, or isn’t compatible with %@." = "檔案已損壞，或與 %@ 不相容。";

/* No comment provided by engineer. */
"The document is damaged, or isn’t compatible." = "檔案已損壞，或格式不相容。";

/* No comment provided by engineer. */
"The document “%@” couldn’t be opened." = "無法開啟文件「%@」。";

/* No comment provided by engineer. */
"The Files browser lets you browse all the documents on your device. To switch to the Photos browser, tap the %@ icon and, in the Browser menu, select Photos." = "檔案瀏覽器可讓您瀏覽您的裝置上的所有文件。要切換至照片瀏覽器，請點按 %@ 圖示並在瀏覽器選單中選擇照片。";

/* No comment provided by engineer. */
"The filmstrip is unavailable for this folder." = "The filmstrip is unavailable for this folder.";

/* No comment provided by engineer. */
"The folder of the image could not be found." = "找不到這個圖像的資料夾。";

/* No comment provided by engineer. */
"The image contains %@ layers. To create more, reduce the image size." = "影像包含 %@ 個圖層。必須降低影像大小才可以建立更多圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"The image could not be exported." = "未能匯出影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"The image could not be loaded." = "無法載入圖像。";

/* Image open error */
"The image could not be opened." = "未能開啟影像。";

/* Image open error */
"The image could not be opened. This RAW format may not be supported." = "無法打開此影像。此 RAW 格式可能不被支援。";

/* No comment provided by engineer. */
"The image could not be saved." = "未能儲存影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"The image could not be shared to Photomator." = "無法將此影像分享到 Photomator。";

/* No comment provided by engineer. */
"The image you're trying to open has a sidecar file but the original image seems to have been edited and the two files aren't in sync. Would you like to open the sidecar file or the image?" = "你嘗試開啟的檔案有附帶邊車檔案，但是原始檔案似乎經過編輯，所以兩個檔案已經不同步了。你想開啟邊車檔案還是原始影像呢？";

/* No comment provided by engineer. */
"The JPEG/PNG/TIFF format doesn’t support multiple layers and other additional formatting information. To preserve that information, save the image as a Pixelmator Pro document instead." = "JPEG/PNG/TIFF 格式不支援多個圖層和其他附加格式資訊。要儲存該資訊, 請將影像儲存為 Pixelmator Pro 檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"The maximum number of layers for this image size is %i" = "此影像大小的最大圖層數為 %i";

/* No comment provided by engineer. */
"The most powerful photo editing app ever designed for a mobile device." = "手持裝置上最強大的照片編輯 app。";

/* No comment provided by engineer. */
"The operation was cancelled." = "操作已取消。";

/* No comment provided by engineer. */
"The photo could not be saved because the Photos library asset could not be found." = "無法儲存照片因為找不到照片圖庫資產。";

/* No comment provided by engineer. */
"The photo could not be saved because this Photos library asset does not seem to be editable." = "無法儲存照片因為照片圖庫資產無法編輯。";

/* No comment provided by engineer. */
"The photo could not be saved due to an error that occurred while exporting the image." = "由於匯出影像時發生的一項錯誤而無法儲存照片。";

/* No comment provided by engineer. */
"The preset library will be reset to default, removing any presets or collections you have created. This action cannot be undone." = "預設組資源庫將會復原至初始值，並移除任何您建立的預設組或預設集合。此動作無法還原。";

/* No comment provided by engineer. */
"The preset will be permanently deleted from the app." = "此預設將從應用程式中永久移除。";

/* No comment provided by engineer. */
"The preset will be redefined with the current color adjustments." = "此預設將根據當前色彩調整重新定義。";

/* No comment provided by engineer. */
"The preset will be reset to the initial color adjustments." = "此預設組將會重置為初始的顏色調整設定。";

/* No comment provided by engineer. */
"The selected folder does not contain any images." = "所選的資料夾中沒有任何圖像。";

/* No comment provided by engineer. */
"The selected folder does not contain this image. Make sure to select the image’s root folder." = "所選的資料夾不含這個圖像，請確認選擇了圖像的根資料夾。";

/* No comment provided by engineer. */
"The selected image does not contain color adjustments." = "所選擇的影像並未包含顏色調整。";

/* No comment provided by engineer. */
"The selected LUT may be damaged or not supported." = "您選擇的 LUT 可能已損毀或不支援。";

/* No comment provided by engineer. */
"The size is too large." = "大小超出限制。";

/* No comment provided by engineer. */
"The “%@” document is damaged, or isn’t compatible with %@ %@." = "檔案 %1$@ 已損壞，或與 %2$@ %3$@ 不相容。";

/* No comment provided by engineer. */
"The “%@” document is damaged, or isn’t compatible with %@." = "檔案 %1$@ 已損壞，或與 %2$@ 不相容。";

/* No comment provided by engineer. */
"The “%@” document is damaged, or isn’t compatible." = "檔案 %@ 已損壞，或格式不相容。";

/* Image save error */
"There is not enough available storage to save your image to this location. Would you like to save it somewhere else?" = "空間不足，無法將圖像儲存至此。要換個地方儲存嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"This album is empty. Add some photos to it in the Photos app and they’ll appear here automatically." = "此相簿是空的。從「照片」中添加一些照片，在這裡會自動顯示出來。";

/* No comment provided by engineer. */
"This device does not support HDR content." = "本裝置不支援 HDR 內容。";

/* No comment provided by engineer. */
"This device fully supports HDR content." = "本裝置完整支援 HDR 內容。";

/* No comment provided by engineer. */
"This device has limited support for HDR content." = "本裝置有限支援 HDR 內容。";

/* No comment provided by engineer. */
"This file only stores edits. Open the original photo to view and edit it." = "這個檔案僅儲存編輯。請開啟原始照片檔案以查看並編輯。";

/* No comment provided by engineer. */
"This folder is empty. Add some albums or folders to it and they’ll appear here automatically." = "該資料夾為空白。添加一些相簿或資料夾後，會在此處自動顯示。";

/* Image open error */
"This format isn’t currently supported." = "此格式目前不被支援。";

/* No comment provided by engineer. */
"This image has a Pixelmator Pro sidecar file associated with it but that file could not be opened. The original image file will be opened instead." = "此影像有附帶的 Pixelmator Pro 邊車檔案，但我們無法開啟。我們將改為開啟原始檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"This image has been modified by another application." = "此影像已被其他應用程式修改過。";

/* No comment provided by engineer. */
"This image has too many layers to be opened on this device." = "這個影像圖層太多，無法在這個裝置上開啟。";

/* No comment provided by engineer. */
"This image is too large to be opened on this device — your image is %@ megapixels and this device supports images up to %@ megapixels." = "此影像過大，無法在此裝置上開啟——你的影像尺寸為 %1$@ 百萬圖元，而此裝置最大只能支援 %2$@ 百萬圖元的影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"This image is too large to be opened on this device." = "此影像過大，無法在此裝置上開啟。";

/* No comment provided by engineer. */
"This image should have a Pixelmator Pro sidecar file associated with it but that file could not be found. The original image file will be opened instead." = "此影像應該附帶有 Pixelmator Pro 邊車檔案，但我們找不到。我們將改為開啟原始檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"This photo is too large." = "這張照片檔案太大。";

/* No comment provided by engineer. */
"This Photo was edited and not synced. Continue editing?" = "此照片已被編輯且尚未同步。繼續編輯嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"This photo was not imported from your Photos library or it isn’t possible to modify the original." = "此照片未從你的照片圖庫匯入，或者無法修改原始檔。";

/* No comment provided by engineer. */
"This photo was not imported from your Photos library so there is no original to modify." = "此照片不是從您的照片圖庫匯入的，因此沒有可修改的原件。";

/* No comment provided by engineer. */
"This preset collection will be permanently removed. This action cannot be undone." = "此預設組合將會永久刪除。此動作無法還原。";

/* No comment provided by engineer. */
"This preset will be reset to its default settings." = "此預設組將重置回預設設定。";

/* Image open error */
"This RAW format isn’t currently supported." = "此 RAW 格式目前不被支援。";

/* Demo App Description */
"This version of Photomator has been created specifically for demonstration purposes" = "這個版本的 Photomator 專為演示用途製作";

/* No comment provided by engineer. */
"This workflow will be permanently deleted from this device." = "此工作流程將自此裝置永久移除。";

/* The name of an image file format. */
"TIFF" = "TIFF";

/* Effects category name */
"Tile" = "並排";

/* No comment provided by engineer. */
"Tilt Maximum Size" = "傾斜最大大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Tilt Scatter" = "傾斜散佈";

/* No comment provided by engineer. */
"Tilt Shift" = "傾斜移位";

/* No comment provided by engineer. */
"Tint" = "色調";

/* No comment provided by engineer. */
"Tips" = "秘訣";

/* from one color 'to' other color */
"to" = "至";

/* No comment provided by engineer. */
"To avoid issues, save any unsaved work, then free up some storage and try restarting your Mac." = "為避免發生問題，請儲存尚未儲存的編輯內容，接著釋放一些儲存空間並重新開啟 Mac。";

/* No comment provided by engineer. */
"To begin batch editing photos, first tap Select in the top-right corner. Then, select multiple photos and tap Batch in the toolbar. Finally, simply choose one of the included batch workflows or create your own and tap Apply." = "要開始批量編輯照片，請先輕按右上角的「選擇」。 然後，選擇多張照片並輕按工具列中的「批量」。 最後，選擇已存在的批量工作流程或創建自己的工作流程，然後輕按「套用」。";

/* No comment provided by engineer. */
"To edit specific areas of a photo, you can quickly select them using AI. Tap %@ at the top of the Color Adjustments pane, then choose the area you want to select. To see all the added layers, tap Image Layer at the top." = "要編輯照片的特定區域時，您可以使用 AI 快速選擇。點選「顏色調整」面板頂部的 %@，然後選擇要選擇的區域。若要查看所有已添加的圖層，請點按頂部的影像圖層。";

/* No comment provided by engineer. */
"To purchase Photomator, you need to be connected to the internet. You can check this in the Settings app, then try again." = "若要購買 Photomator，請先連接至網路。您可以前往設定 app 確認連線狀態，然後再試一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"To reveal filmstrip, give access to the image’s root folder by selecting the folder and tapping Open." = "若要顯示幻燈片，請透過選擇資料夾並點按開啟以給予存取圖像根資料夾的權限。";

/* No comment provided by engineer. */
"To use this feature, you’ll need to buy or subscribe to Photomator, but an error occurred while trying to show the purchases view. If this happens repeatedly, reach out to us and we’ll help out. (Error Code: %i)" = "使用這項功能需要購買或訂用 Photomator，但嘗試顯示購買畫面時發生了問題。如果問題持續發生，請聯絡我們，我們會竭力幫忙。（錯誤代碼：%i）";

/* No comment provided by engineer. */
"To use this feature, you’ll need to purchase unlimited access to Photomator, but it looks like you’re offline. To purchase, you’ll need to go online." = "使用這項功能需要購買 Photomator 的無限制存取權限，但您目前好像處於離線狀態。若要購買，請先連接網路。";

/* No comment provided by engineer. */
"Tolerance: %@" = "公差: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Tone" = "調";

/* No comment provided by engineer. */
"Tone Map" = "色調映射";

/* No comment provided by engineer. */
"Top" = "頂";

/* No comment provided by engineer. */
"Touch Opacity" = "觸摸不透明度";

/* No comment provided by engineer. */
"Touch Size" = "觸摸大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Transform" = "變形";

/* No comment provided by engineer. */
"Transform Path…" = "轉換路徑⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Transform Selection…" = "變形所選範圍⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Transform…" = "變形⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Transition" = "過渡";

/* No comment provided by engineer. */
"Trim" = "裁剪";

/* Tool */
"Trim Canvas" = "修剪畫布";

/* No comment provided by engineer. */
"Try Again" = "再試一次";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn good-looking shots spectacular with a full set of powerful photo editing tools available on Mac, iPad, iPhone, and Vision Pro." = "Turn good-looking shots spectacular with a full set of powerful photo editing tools available on Mac, iPad, iPhone, and Vision Pro.";

/* Tool */
"Twirl" = "旋轉";

/* Unsaved */
"U" = "U";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Access" = "無法存取";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Access Folder" = "Unable to Access Folder";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Access Help" = "無法訪問輔助說明";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Add More Layers" = "無法添加更多圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to apply LUT" = "無法套用 LUT";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Apply Smart Deband" = "無法套用智慧去色帶";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Apply Smart HDR" = "無法套用智慧 HDR";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Check Purchases" = "無法確認購買資訊";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Export" = "無法匯出";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to import as LUT" = "無法匯入為 LUT";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to import LUTs" = "無法匯入 LUT";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Match Colors" = "無法匹配顏色";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Modify" = "無法修改";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Open Image" = "無法開啟影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Open Sidecar File" = "無法開啟邊車檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Process" = "無法處理";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Register for Notifications" = "無法註冊通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Save" = "無法儲存";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Save Image" = "無法儲存圖像";

/* No comment provided by engineer. */
"Unable to Share Image" = "無法共享影像";

/* No comment provided by engineer. */
"Underline" = "底線";

/* No comment provided by engineer. */
"Undo" = "還原";

/* No comment provided by engineer. */
"Undo %@" = "還原 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Undo and Redo" = "還原與重作";

/* No comment provided by engineer. */
"Unfavorite" = "取消最愛";

/* Layer Arrange */
"Ungroup" = "解散群組";

/* No comment provided by engineer. */
"Unite Shapes" = "聯合形狀";

/* Layer */
"Unlock" = "解鎖";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock %@" = "解鎖 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock new RAW editing workflows with the new Extended Dynamic Range Mode." = "使用全新的擴展動態範圍模式解鎖新的 RAW 編輯工作流程。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock Photomator on Mac, iPad, iPhone, and Vision Pro with a single license." = "Unlock Photomator on Mac, iPad, iPhone, and Vision Pro with a single license.";

/* %@ stands for non-breaking space */
"Unlock Photomator%@for%@Mac" = "解鎖 Mac%1$@版%2$@Photomator";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmute" = "取消靜音";

/* No comment provided by engineer. */
"Unnamed" = "未命名";

/* No comment provided by engineer. */
"Unpin from Menu" = "取消選單置頂";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsaved" = "尚未儲存";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported Adjustments" = "不支援的調整";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsynced Changes Found" = "找到尚未同步的更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled" = "未命名";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled Album" = "未命名的相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled Layer" = "未命名圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled layer" = "未命名圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled layer mask" = "未命名圖層遮罩";

/* No comment provided by engineer. */
"Update to iOS 17 to access full HDR support." = "更新至 iOS 17 以享完整的 HDR 支援。";

/* No comment provided by engineer. */
"Update to iPadOS 17 to access full HDR support." = "更新至 iPadOS 17 以享完整的 HDR 支援。";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade" = "升級";

/* The name of a 3D file format. */
"USD" = "USD";

/* The name of a 3D file format. */
"USDZ" = "USDZ";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Apple Pencil to make edits using the Curves adjustment or the Repair tool even when no tool is selected." = "使用 Apple Pencil 透過曲線調整功能或修復工具編輯，即使沒有選擇工具亦可使用此功能。";

/* No comment provided by engineer. */
"Use iCloud" = "使用 iCloud";

/* No comment provided by engineer. */
"Use ITUR-2100 Intermediates" = "使用 ITUR-2100 中間色";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Texture-Aware Algorithm" = "使用考慮紋理特徵的演算法";

/* No comment provided by engineer. */
"Version history is not fully supported for images with sidecar files." = "版本歷程功能並未完全支援帶有邊車檔案的影像。";

/* No comment provided by engineer. */
"Vertical Alignment" = "垂直對齊";

/* Perspective transform */
"Vertical Perspective" = "垂直透視";

/* No comment provided by engineer. */
"Vibrance" = "自然飽和度";

/* No comment provided by engineer. */
"Video" = "影片";

/* No comment provided by engineer. */
"Video Layer" = "影片圖層";

/* No comment provided by engineer. */
"Vignette" = "暈邊";

/* No comment provided by engineer. */
"Vignette Softness" = "暈邊軟度";

/* No comment provided by engineer. */
"Visible" = "可見";

/* No comment provided by engineer. */
"Visit Support Portal" = "訪問支持門戶";

/* No comment provided by engineer. */
"Vivid Light" = "強烈光源";

/* Stands for Width, up to 3 characters */
"W:" = "寬:";

/* No comment provided by engineer. */
"w: %@ h: %@" = "寬:%1$@ 高:%2$@";

/* Tool */
"Warp" = "彎曲";

/* No comment provided by engineer. */
"Watercolor" = "水彩";

/* No comment provided by engineer. */
"Watermark" = "浮水印";

/* The name of an image file format. */
"WebP" = "WebP";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome to Photomator" = "歡迎使用 Photomator";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome to Pixelmator Photo" = "歡迎使用 Pixelmator Photo";

/* No comment provided by engineer. */
"Wetness" = "濕度";

/* No comment provided by engineer. */
"What's New" = "有什麼新功能";

/* No comment provided by engineer. */
"What's New in Photomator" = "Photomator 的新功能";

/* No comment provided by engineer. */
"What's New in Pixelmator Photo" = "Pixelmator Photo 的新功能";

/* No comment provided by engineer. */
"When enabled, only areas you paint over with Apple Pencil will be repaired. Your fingers will be used for scrolling and zooming instead." = "開啟時，只有以 Apple Pencil 畫過的地方會被修復。手指的輸入會被視為滑動與縮放指令。";

/* No comment provided by engineer. */
"When exporting, apply text or image watermarks to protect your photos." = "匯出時，套用文字或圖像浮水印來保護您的照片。";

/* No comment provided by engineer. */
"When working in Files, easily browse photos using a filmstrip, and choose to save edits as a separate file without modifying the originals." = "When working in Files, easily browse photos using a filmstrip, and choose to save edits as a separate file without modifying the originals.";

/* No comment provided by engineer. */
"White" = "白色";

/* No comment provided by engineer. */
"White Balance" = "白平衡";

/* No comment provided by engineer. */
"Whites" = "白色";

/* No comment provided by engineer. */
"Width:" = "寬度:";

/* No comment provided by engineer. */
"With Export turned off, changes will be saved directly to your original images." = "匯出功能關閉時，更改將直接儲存在影像原件上。";

/* No comment provided by engineer. */
"With Export turned off, changes will be saved directly to your original images. You’ll be able to revert them in Photos or the Pixelmator Photo browser." = "匯出功能關閉時，更改將直接儲存在影像原件上。你之後可以在「照片」或 Pixelmator Photo 瀏覽介面中復原這些更改效果。";

/* No comment provided by engineer. */
"Workflow" = "工作流程";

/* No comment provided by engineer. */
"Workflow %i" = "工作流程 %i\n";

/* No comment provided by engineer. */
"Workflow Cancelled" = "工作流程已取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Workflow Finished" = "工作流程已完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Workflows" = "工作流程";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to save your changes to the original JPEG/PNG/TIFF file or a Pixelmator Pro document?" = "是否將更改儲存到原始的 JPEG/PNG/TIFF 檔或 Pixelmator Pro 檔案？";

/* No comment provided by engineer. */
"Would you like to upgrade this document?" = "您要升級此檔案嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"x: %@ y: %@, z: %@" = "x：%1$@ y：%2$@、z：%3$@";

/* No comment provided by engineer. */
"yaw: %@ pitch: %@, roll: %@" = "偏擺：%1$@ 俯仰：%2$@、翻滾：%3$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Yellow" = "黃色";

/* Color adjustments */
"Yellow / Blue" = "黃色/藍色";

/* No comment provided by engineer. */
"You can discard the edits to keep your original file unmodified." = "您可以放棄編輯以保留原件不被修改。";

/* No comment provided by engineer. */
"You can download the latest version from the Mac App Store." = "您可以從 Mac App Store 下載最新版本。";

/* No comment provided by engineer. */
"You can download the latest version of %@ from the Mac App Store." = "您可以從 Mac App Store 下載最新版本 %@。";

/* No comment provided by engineer. */
"You can revert to a previous version of your document, however, it will not contain any nondestructive edits." = "你可以復原文件先前的版本，但是它將不會包含任何無損編輯過程。";

/* No comment provided by engineer. */
"You need a newer version of %@ to open this document." = "你需要新版本 %@ 才能打開此檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"You need a newer version to open this document." = "你需要新版本才能打開此檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"You're attempting to open a %@ sidecar document which cannot be edited directly." = "你正在嘗試開啟無法直接編輯的 %@ 邊車檔案。";

/* No comment provided by engineer. */
"You're Offline" = "您處於離線狀態";

/* No comment provided by engineer. */
"Your free trial will end in 2 days. Explore Photomator by editing a few of your photos!" = "您的免費試用期將於 2 天後結束。請編輯幾張照片，全面探索 Photomator 的功能！";

/* No comment provided by engineer. */
"Your purchase was successful!" = "您已成功購買！";

/* No comment provided by engineer. */
"You’re good to go" = "一切就緒";

/* No comment provided by engineer. */
"You’re Offline" = "您處於離線狀態";

/* No comment provided by engineer. */
"Zoom" = "縮放";

/* No comment provided by engineer. */
"Zoom In" = "放大";

/* No comment provided by engineer. */
"Zoom Out" = "縮小";

/* No comment provided by engineer. */
"Zoom to Fit" = "縮放到適當大小";

/* No comment provided by engineer. */
"Δx: %@ Δy: %@" = "Δx: %1$@ Δy: %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"“%@” already exists. Do you want to replace it?" = "「%@」已存在。要取代嗎？";
